[{
    "title": "Atenci\u00f3n al cliente y soporte al departamento comercial",
    "company": "Interactiu Comunicaci\u00f3 Digital, SL",
    "description": "Estamos buscando una persona para cubrir la posici\u00f3n de atenci\u00f3n al cliente y soporte al departamento comercial para dar respuesta a las dudas que tienen nuestros clientes potenciales cuando se interesan por nuestros productos y servicios, v\u00eda WhatsApp, correo electr\u00f3nico y tel\u00e9fono.\r\n\r\nNuestras soluciones est\u00e1n relacionadas con el mundo digital: Web y Tienda online, soluciones SEO y programas de facturaci\u00f3n electr\u00f3nica y de gesti\u00f3n de recursos humanos.\r\n\r\nBuscamos un perfil que tenga:\r\n\r\n- Experiencia en la gesti\u00f3n y atenci\u00f3n a clientes.\r\n- Conocimientos del mundo digital (web, marketing, etc.).\r\n- Capacidad de comunicaci\u00f3n.\r\n- Proactividad.\r\n- Organizaci\u00f3n.\r\n- Trabajo en equipo, pero al mismo tiempo ser aut\u00f3nomo/a y resolutivo/a.\r\n- Compromiso e implicaci\u00f3n con la empresa y el cliente.\r\n- Adaptabilidad.\r\n\r\nPalabras clave: atenci\u00f3n al cliente, comercial, marketing, telemarketing, asesor, consultor, web, ecommerce, atenci\u00f3n al cliente, creatividad",
    "link": "https://www.infojobs.net/las-palmas-de-gran-canaria/atencion-al-cliente-soporte-al-departamento-comercial/of-ib967e165934bdabcb112df013a9e19?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 18000,
    "max_salary": 22000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Las Palmas de Gran Canaria",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/ac/ac514893-0ca1-4efa-987b-b402b211c93d?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE0OTQ2MjQsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9hYy9hYzUxNDg5My0wY2ExLTRlZmEtOTg3Yi1iNDAyYjIxMWM5M2QiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.QKoZLBSWUqbKs9GrP8Q6o1LUHycDGiYiEAcW4dULPNFmUWcAXZWX3uqXF82yAUGzxOiZhlZNRdwTVn9edmHUnKp-IZf2FGAUz-_cwmGw5Mkeolj7t7GLaRlU-GuSZv0e0DFX6TjWB4P8l6WKo4l5qoCkiOsVVU6WxW18ju15HDabZWWvGoBpxYj_vwTbMACLjUc-yTwmyXTqaVrTZZLc0s9ZFQXh-O6xqnXCVnzppo84sNOLhUAB7VZUmtXaPeUhdXKm2m_4tJ5fhTGqlboBxAunVuv0-9nuTFFM1yx2l37QTceHO8h8xQC9V_bwfnp7-MbKdYKrSe948LwCglrSXQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Repartidor/a de paqueter\u00eda en Girona, Salt.",
    "company": "TOPEL LOGISTICS S.L",
    "description": "Empresa del sector log\u00edstico orientada en la entrega de paquetes E-commerce, busca repartidores que quieran integrarse a un equipo  din\u00e1mico en Girona. Se requiere conocimiento de la provincia de Girona y alrededores. La persona seleccionada ser\u00e1 responsable de garantizar la entrega de los pedidos a los clientes con rutas establecidas\r\n\r\n\r\nOfrecemos:\r\n- Salario 1.323 euros brutos + incentivos\r\n- Contrato Fijo y Fijo Discontinuo\r\n- Formaci\u00f3n a cargo de la empresa.\r\n- La empresa facilita furgoneta y m\u00f3vil.\r\n- Jornada completa de trabajo.\r\n- Horarios rotativos de LUNES A DOMINGO con dos dias de fiesta. \r\n- NO BUSCAMOS AUT\u00d3NOMOS.\r\n\r\n\r\nSe requiere:\r\n- Imprescindible carnet de conducir clase B, con antig\u00fcedad m\u00ednima de 2 a\u00f1os.\r\n- Disponibilidad de trabajar Fines de semana\r\n- Conocimiento de la provincia de Girona.\r\n- Persona \u00e1gil, din\u00e1mica y organizada.\r\n- Manejo de PDA y GPS.\r\n- Preferiblemente con residencia cerca del sitio de trabajo (Salt, Girona)\r\n- Imprescindible medio de transporte propio para llegar al sitio de trabajo en calle montfulla 12 de Salt.\r\n- Personal Responsable",
    "link": "https://www.infojobs.net/salt/repartidor-paqueteria-girona-salt./of-i6ce32b43c54db7a11d203b5ed363bb?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 15600,
    "max_salary": 18000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Salt",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "REPARTIDOR/A - MENSAJERO/A  OVIEDO",
    "company": "Adecco INT",
    "description": "Desde Adecco Gij\u00f3n estamos buscando personas como t\u00fa para importante empresa de log\u00edstica especializada en \u00faltima milla para realizar reparto de paqueter\u00eda en Asturias.La incorporaci\u00f3n ser\u00e1 para el d\u00eda 27 de noviembre, donde previamente se realizar\u00e1 una formaci\u00f3n presencial obligatoria en Oviedo, el d\u00eda 26 de noviembre.Para poder formar parte del proceso, realizaremos din\u00e1micas en nuestra oficina de Adecco Gij\u00f3n para explicar el procedimiento y la entrega de la documentaci\u00f3n correspondiente.La contrataci\u00f3n ser\u00e1 de una jornada a 33 horas semanales, trabajando de lunes a domingos con sus dos d\u00edas de descanso oportunos.Si te gusta la conducci\u00f3n y la atenci\u00f3n al cliente \u00a1Esta oferta es para ti! Inscr\u00edbete y te contaremos m\u00e1s detalles de la posici\u00f3n.\n\nResponsabilidades:\n-Salario 9,28 euros/bruto hora, m\u00e1s beneficios por la campa\u00f1a de la navidad.\nEn este puesto tienes la oportunidad de emprender tu carrera en una posici\u00f3n que no requiere experiencia previa, no te preocupes si no has trabajado antes en transporte, recibir\u00e1s toda la formaci\u00f3n necesaria para que triunfes en tu d\u00eda a d\u00eda y adem\u00e1s, formar\u00e1s parte de un equipo de profesionales que te acompa\u00f1ar\u00e1n siempre que lo necesites. \n\nDe ti, s\u00f3lo necesitamos que tengas disponibilidad inmediata, que puedas trabajar de Lunes a Domingo ( siempre tendr\u00e1s el descanso legal establecido)  y lo m\u00e1s importante: carn\u00e9 de conducir B, m\u00e1s un a\u00f1o de experiencia con \u00e9l.\n\nSi te gusta conducir y trabajar de forma aut\u00f3noma crees que es lo tuyo, no dudes en inscribirte ahora mismo, estamos deseando conocerte!",
    "link": "https://www.infojobs.net/oviedo/repartidor-mensajero-oviedo/of-ic9faa939b14a039e00adaaf49e3cc1?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 14400,
    "max_salary": 18000,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Oviedo",
    "modality": "No especificado",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/7c/7c25bdb8-c891-4953-b358-fe8b5b1f84f2?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE2ODkxNDI3NjEsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy83Yy83YzI1YmRiOC1jODkxLTQ5NTMtYjM1OC1mZThiNWIxZjg0ZjIiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.SUOdyGxrZoTCZiPQKVDOB2HrTKpEM9NVbpZlHPQG4YgVmfxCBusy-9htxH-M8JpVlvdVkoPjrCkzwwChoOgsWqcd9sQMJmn3eJ6fvbcFvZL3Z6OEEilT0tElOfU3dVQBmkORROC-PtjhhLZcSR0AGehCdkUK-gsmAm_9HLAFKJelPGOFjCEP1T8q9o4f4X5sPid7ZWqLDwa82-V09aSwu95dGLWFLd4JKt71uIrA1R5bzHzuV3Nmz6oWNHWCEPpBj7OZ21EKWko1llUfk09Gnv5YV5Lg1JtoTmm8E-Sqnk_MH7GOBYx7yKjqFIujYpTzR7LlGxuD-OovImBfqd34cg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Camarero/a de sala",
    "company": "Cafeter\u00eda en Barcelona ciudad",
    "description": "Empresa en expansi\u00f3n necesita cubrir un puesto de camarero/a de sala.\r\nSe necesita a una persona con experiencia de m\u00ednimo 2 a\u00f1os.\r\nLugar de trabajo: Barcelona ciudad.\r\nIncorporaci\u00f3n en equipo rodado.\r\nBuenas condiciones econ\u00f3micas  y horario continuo.",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/camarero-sala/of-i80d35db051428181638ba7b9474095?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 20000,
    "max_salary": 20000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada intensiva - tarde",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Recepcionista - Ingl\u00e9s C2",
    "company": "PAGE PERSONNEL",
    "description": "\u00bfD\u00f3nde vas a trabajar?\r\n\r\nNuestro cliente es un l\u00edder en el sector de servicios profesionales con presencia internacional con oficinas en Madrid.\r\n\r\n\r\n\u00bfQu\u00e9 har\u00e1s en tu nuevo puesto?\r\n\r\nProporcionar un servicio de recepci\u00f3n excepcional.\r\nAtender y dirigir llamadas entrantes.\r\nSaludar y atender a los visitantes.\r\nGestionar la correspondencia y los paquetes.\r\nCoordinar el uso de las salas de reuniones.\r\nAyudar con la organizaci\u00f3n de eventos.\r\nOrganizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de calendarios.\r\nSoporte al \u00e1rea de facturaci\u00f3n.\r\nOrganizaci\u00f3n y gesti\u00f3n de viajes.\r\nSoporte al departamento de operaciones.\r\nRealizar tareas administrativas generales.\r\nPrestar apoyo a otros departamentos seg\u00fan sea necesario.\r\n\r\n\r\n\u00bfA qui\u00e9n buscamos (H/M/D)?\r\n\r\nEl/la candidato/a seleccionado deber\u00e1 cumplir los siguientes requisitos:\r\n\r\nTener un nivel de ingl\u00e9s C1/C2.\r\nTitulaci\u00f3n en Administraci\u00f3n, secretariado o similar.\r\nM\u00e1s de 3 a\u00f1os de experiencia en un puesto similar.\r\nDestrezas excelentes de comunicaci\u00f3n y organizaci\u00f3n.\r\nCapacidad para trabajar en un entorno de ritmo r\u00e1pido.\r\nCapacidad de trabajo en equipo.\r\nConocimientos de Microsoft Office.\r\nDisposici\u00f3n para aprender y crecer en el sector de servicios profesionales.\r\n\r\n\r\n\u00bfCu\u00e1les son tus beneficios?\r\n\r\nSalario competitivo, estimado entre 25.000 \u20ac y 28.000\u20ac al a\u00f1o.\r\nOportunidad de trabajar en una empresa l\u00edder en el sector de servicios profesionales.\r\nAmbiente de trabajo inclusivo y de apoyo.\r\nOportunidades de desarrollo y crecimiento profesional.\r\nHorario: Lunes a jueves de 9 a 18.15 y viernes 8 a 15 horas (no hay teletrabajo).",
    "link": "https://www.infojobs.net/madrid/recepcionista-ingles-c2/of-if742b709474dcd8762d8f3c5755858?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 25000,
    "max_salary": 28000,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Madrid",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/01/01bf9292-6850-4c5b-b1bc-50aae7b90e4c?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE0OTcwNjcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy8wMS8wMWJmOTI5Mi02ODUwLTRjNWItYjFiYy01MGFhZTdiOTBlNGMiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Ba0vSL8ancnfS1XoCYl6OcO3OzJr5V05te0Lj4D02lfbl8WfnWTimJhAxQgJ1-fBWdENTmIU4WNMCxEZoAa-zN54uSTvw18NtaLClYlOCjVrVBHQrYa6fAtKWNGAHYXFK8AWyfst3u0PxFSKcjei9V2dGgTSVMzWIuX2iD1_i4e-Yj9TNFtmlQIuXkpe7kuKLHRQkxZrgfXLADaQSrRaRBjBMzKTFACvQSXodO92a7DrWq8k1qg_TWYxUW3eEN582qulaxxht3OzPpraZDdtB-lMK9jg52sNrJ9xuxkXUU12z4Q7QRlBbUrTZKMFMwUn8bkyvCyf6FSWIFvm2Jd0IQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor/a comercial",
    "company": "Toycasa Torniller\u00eda y Ferreter\u00eda",
    "description": "Asesor Comercial\nSomos Toycasa, empresa l\u00edder en la distribuci\u00f3n de torniller\u00eda y material de ferreter\u00eda, con presencia en toda la isla de Tenerife y el resto de las islas Canarias. Nos encontramos en una fase de evoluci\u00f3n y desarrollo, enfocados en la innovaci\u00f3n y en adaptarnos a las necesidades cambiantes del mercado.\n\nNuestro compromiso con la excelencia y la satisfacci\u00f3n del cliente es lo que nos impulsa a seguir creciendo. Buscamos un asesor comercial con experiencia para potenciar las ventas y desarrollar una cartera de nuevos clientes. Esta es una oportunidad \u00fanica para formar parte de una empresa en plena transformaci\u00f3n, donde el \u00e9xito radica no solo en los productos, sino en nuestro equipo.\n\nSi eres una persona proactiva, orientada al cliente y con experiencia en ventas B2B, esta es tu oportunidad de unirte a un equipo comprometido en ofrecer un servicio excepcional y superar las expectativas de nuestros clientes. Como parte de nuestro equipo, contribuir\u00e1s al crecimiento continuo de nuestra red comercial, mientras colaboras estrechamente con marcas l\u00edderes del sector y participas en nuestra misi\u00f3n de ofrecer soluciones integrales y eficaces.\n\nNuestra empresa se caracteriza por la seriedad y el compromiso con nuestros clientes. No aceptamos un \"no\" por respuesta y siempre buscamos soluciones para satisfacer las necesidades que pudieran tener. Nos diferenciamos por nuestra capacidad de respuesta, fiabilidad y asistencia en la reposici\u00f3n de stock, estableciendo relaciones de confianza a largo plazo con nuestros clientes.\n\nRequisitos:\n- Experiencia m\u00ednima de 5 a 10 a\u00f1os en ventas, preferiblemente en el sector de torniller\u00eda, ferreter\u00eda o productos industriales. Amplio conocimiento t\u00e9cnico de torniller\u00eda, elementos de fijaci\u00f3n y herramientas.\n- Experiencia en ventas B2B (empresa a empresa).\n- Proactividad para generar nuevas oportunidades de negocio y contactos comerciales.\n- Habilidades de negociaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n y resoluci\u00f3n de problemas.\n- Capacidad para trabajar de forma aut\u00f3noma y gestionar rutas comerciales.\n- Orientaci\u00f3n al cliente, con un enfoque en la satisfacci\u00f3n y fidelizaci\u00f3n de este.\n\u00a0\nFunciones:\n1. Gesti\u00f3n y desarrollo de la cartera de clientes asignada.\n2. Realizaci\u00f3n de visitas comerciales y rutas programadas de forma aut\u00f3noma.\n3. Asesoramiento t\u00e9cnico sobre nuestros productos (torniller\u00eda, elementos de fijaci\u00f3n, herramientas, etc.).\n4. Identificaci\u00f3n de nuevas oportunidades de negocio y captaci\u00f3n de nuevos clientes.\n5. Cumplimiento de objetivos de ventas y expansi\u00f3n de la cartera de clientes.\n6. Coordinaci\u00f3n con el resto del equipo comercial para garantizar una estrategia de ventas exitosa en todas las zonas.\n7. Participaci\u00f3n en reuniones peri\u00f3dicas.\n\n\u00c1rea de responsabilidad:\n- Desarrollo principal en la isla de Tenerife, con posibilidad de gestionar alguna isla adicional.\n- Coordinaci\u00f3n con el equipo comercial de otras zonas para asegurar un enfoque integrado en la estrategia de ventas.\n\u00a0\nEstudios m\u00ednimos: \n- Ciclo formativo grado superior.\n- Ingl\u00e9s - Nivel intermedio.\n- Dominio de herramientas ofim\u00e1ticas (Microsoft Office, incluyendo m\u00ednimo un nivel intermedio de Excel). Se valorar\u00e1 especialmente la habilidad para trabajar de manera aut\u00f3noma con herramientas ofim\u00e1ticas. \n\nValoramos:\n- Conocimiento del mercado.\n- Experiencia en empresas del mismo sector o sectores afines.\n\nCondiciones:\n- Salario base + comisiones en base a ventas materializadas.\n- Contrato indefinido.\n- Incorporaci\u00f3n inmediata.\n- Tel\u00e9fono y coche de empresa.\u00a0\n\n\u00danete a nosotros en este momento emocionante y forma parte de la evoluci\u00f3n de Toycasa. \u00a1Estamos transformando la industria de la torniller\u00eda y la ferreter\u00eda, y queremos que formes parte de esta transformaci\u00f3n!",
    "link": "https://www.infojobs.net/santa-cruz-de-tenerife/asesor-comercial/of-i3110c3862541abb2393fec10e8ffe8?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Santa Cruz de Tenerife",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Contable con 3 a\u00f1os de experiencia (empresa inmobiliaria centro de Sevilla)",
    "company": "Alma Delgado Cruz",
    "description": "\u00bfEres un apasionado/a de los n\u00fameros y la gesti\u00f3n contable? \u00a1Tenemos una oportunidad para ti!\nEn nuestra empresa, con amplia trayectoria en el sector inmobiliario, estamos buscando a un Contable con al menos 3 a\u00f1os de experiencia para formar parte de nuestro equipo de Administraci\u00f3n. Si eres una persona organizada, con atenci\u00f3n al detalle y disfrutas trabajando en equipo, \u00a1te estamos esperando!\n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 tu misi\u00f3n?\nTe encargar\u00e1s de garantizar el correcto registro y gesti\u00f3n de la contabilidad de nuestra empresa, asegurando el cumplimiento de las normativas fiscales vigentes y aportando en la conciliaci\u00f3n bancaria. Adem\u00e1s, ser\u00e1s un apoyo clave en la preparaci\u00f3n de informes financieros y trabajar\u00e1s mano a mano con nuestro Director de Administraci\u00f3n.\n\u00bfQu\u00e9 har\u00e1s en tu d\u00eda a d\u00eda?\nRegistrar y controlar las operaciones contables diarias.\nRealizar conciliaciones bancarias peri\u00f3dicas.\nApoyar en la preparaci\u00f3n de informes financieros mensuales y anuales.\nAsegurar que los libros contables est\u00e9n actualizados y cumplan con las normativas fiscales.\nApoyar en la preparaci\u00f3n de impuestos y gestionar documentos fiscales.\nRevisar y clasificar facturas, adem\u00e1s de coordinarte con otros departamentos para verificar informaci\u00f3n financiera.\n\u00bfQu\u00e9 buscamos?\nFormaci\u00f3n: FP Superior en Administraci\u00f3n y Finanzas, o estudios universitarios en Contabilidad, Finanzas o \u00e1reas afines.\nExperiencia: Al menos 3 a\u00f1os en puestos similares, preferiblemente en el sector inmobiliario o cooperativas. Si tienes experiencia con el software ERP Prinex, \u00a1mejor a\u00fan!\nBuen dominio de Microsoft Office, especialmente Excel y Outlook.\n\u00bfQu\u00e9 ofrecemos?\nUn contrato indefinido, con proyecci\u00f3n a largo plazo.\nHorario flexible: Lunes a jueves de 8:30h a 14:30h y de 16:00h a 18:30h, \u00a1y las tardes del viernes libre! Adem\u00e1s, en verano disfrutar\u00e1s de una jornada intensiva.\nSeguro de salud gratuito.\nUn rango salarial competitivo entre 20.000\u20ac - 23.000\u20ac brutos, seg\u00fan tu experiencia y aportaci\u00f3n.\nUbicados en el centro de Sevilla, te ofrecemos un ambiente de trabajo estable, con un equipo comprometido y din\u00e1mico. \u00a1Queremos que crezcas con nosotros!\nSi sientes que este es tu pr\u00f3ximo reto, \u00a1no dudes en postularte y sumarte a nuestro equipo!",
    "link": "https://www.infojobs.net/sevilla/contable-con-3-anos-experiencia-empresa-inmobiliaria-centro-sevilla/of-id7e45df81b4fe4a7861a42effe48b3?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 20000,
    "max_salary": 23000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Sevilla",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Analista programador AS400 RPG",
    "company": "Laboratorios Vi\u00f1as",
    "description": "El Dpto de IT de Laboratorios Vi\u00f1as precisa incorporar para sus oficinas en Barcelona un/a analista programador/a AS400 RPG.\r\n\r\nFUNCIONES:\r\n\r\n- An\u00e1lisis, programaci\u00f3n y gesti\u00f3n del ERP de la compa\u00f1\u00eda. M\u00f3dulos: Producci\u00f3n, Log\u00edstica, Distribuci\u00f3n, Compras, Finanzas, Intranet, etc.\r\n\r\n- Analizar las necesidades de las \u00e1reas y gestionar proyectos de desarrollo, de manera interna y/o con proveedores externos, as\u00ed como el mantenimiento de los mismos.\r\n\r\n- Identificar los requisitos de las necesidades de la empresa (realizando un an\u00e1lisis funcional)\r\n\r\n- Asegurar la buena ejecuci\u00f3n de los proyectos (seguimiento de las tareas)\r\n\r\n- Elaborar soluciones en colaboraci\u00f3n con el resto de programadores.\r\n\r\n- Realizar formaciones a los usuarios clave.\r\n\r\nREQUISITOS:\r\n\r\n- Formaci\u00f3n en Inform\u00e1tica de gesti\u00f3n.\r\n\r\n- Experiencia m\u00ednima de 5 a\u00f1os, formando parte del Dpto de IT.\r\n\r\n- Experiencia y conocimiento en:\r\n* Entorno iSeries - AS400 (RPG)\r\n* Herramientas de desarrollo DDS, SDA, RLU, QRY.\r\n* Dise\u00f1o y construcci\u00f3n de bases de datos \u00e1mbito gesti\u00f3n.\r\n* Uso y programaci\u00f3n SQL.\r\n\r\n- Se valorar\u00e1:\r\nConocimientos de ERPs standard como SAP o Dynamics (Microsoft)",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/analista-programador-as400-rpg/of-if79cc9d9394a9a99237c8a12a2380e?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/f7/f7215bbd-ea3f-4880-9bf8-6bd9dce564be?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MjkzNDg4OTQsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9mNy9mNzIxNWJiZC1lYTNmLTQ4ODAtOWJmOC02YmQ5ZGNlNTY0YmUiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.iVCJrfJUMZTSz_tlRixukq6UfNzJ44vwgPoGoBXZTXAQd_yNhylD2H0asYZ_O8BqE1HskfoiW-4gaAoiWUoWyNQUc4KajUahOymB06s1GPzyWpqDtEwzsRYO5KamCQZFP934T6ERHHXY3ShpU5iCi0BO-UP-qVYBHKmmv_6qHzMd-_xo6OZfGz_U-7Li23lMsXhD0Ew0Po-y7vRwKtQZJRmA4QnMdojCUtXZzShYKNRj4oIkdz4QrOiB59t3BuinPv4SI04wSXrlLLcq-Kwooj95C9GyQRQ3HaEsfLdlMBihaF_djvgfIYhLi0eQ3AS82bFW8P_a004s6tRFAS00Bg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Headhunter & Recruiter / Talent Acquisition Specialist / HR / Beca + Contrato",
    "company": "HUBTALENT",
    "description": "En HubTalent somos una firma de selecci\u00f3n, b\u00e1sicamente hacemos procesos de seducci\u00f3n para nuestros clientes, mediante t\u00e9cnicas de headhunting y selecci\u00f3n directa.\r\n\r\nBuscamos a candidatos all\u00e1 donde est\u00e9n, contactando con el candidato que no se encuentra en b\u00fasqueda activa de empleo y plante\u00e1ndole la posibilidad de incorporarse a un importante cliente final que suponga un avance en su carrera profesional.\r\n\r\n\u00bfQuieres desarrollarte en el sector? \u00bfNo tienes experiencia?\r\n\u00a1TE ESTAMOS BUSCANDO!\r\n\r\nComenzar\u00e1s con una beca pero no es solo una beca, ni pretendemos que lo sea. Nos tomamos unos meses en los cuales nos conocemos mutuamente con una remuneraci\u00f3n de 900\u20ac, para posteriormente y si te gustamos, pasar a un contrato indefinido con una remuneraci\u00f3n adecuada a tu desempe\u00f1o.\r\n\r\n--- > Si algo nos avala es el buen ambiente que tenemos, somos un equipo joven y nos gusta sentirnos c\u00f3modos trabajando < --\r\n\r\nEn s\u00f3lo 7 a\u00f1os hemos conseguido tener un incremento de nuestra facturaci\u00f3n de r\u00e9cord por hacer las cosas de forma diferente, hasta posicionarnos en una empresa de referencia dentro del Headhunting\r\n\r\nTendr\u00e1s la posibilidad de ser un perfil polivalente, llevar solo posiciones para CONTRATACI\u00d3N DIRECTA POR CLIENTE FINAL (Hubtalent no contrata a nadie), as\u00ed como en diferentes verticales (IT, Engineer & Finance), tanto middle como executive.\r\n\r\nTUS FUNCIONES:\r\n\u00b7 Recruiting: Contactar con candidatos pasivos, gener\u00e1ndoles el inter\u00e9s necesario para que se planteen cambiar de trabajo.\r\n\u00b7 Entrevistas telef\u00f3nicas, explicando de forma detallada la posici\u00f3n y generando en el candidato ese inter\u00e9s.\r\n\u00b7 Entrevistas presenciales y seguimiento, participando en todo el ciclo de vida del proceso.\r\n\u00b7 Y si quieres, b\u00fasqueda de oportunidades de negocio.\r\n\r\nHORARIO: \u00a1FLEXIBLE, trabajo por objetivos!\r\n\u00b7 8:30/9:00 a 18:00/18:30. Viernes: Solo ma\u00f1ana.\r\n\r\nREQUISITOS:\r\n\u00b7 \u00a1Muchas ganas!\r\n\u00b7 No es necesario experiencia previa en el sector de RECRUSOS HUMANOS, nosotros te queremos ense\u00f1ar lo que sabemos \u00bfTe lo quieres perder?\r\n- Valorable nivel alto de franc\u00e9s y/o ingl\u00e9s\r\n\r\nUBICACI\u00d3N: Plaza de Castilla\r\n\r\n\u00bfPor qu\u00e9 esta posici\u00f3n?\r\n\u00b7 Posibilidad real de crecimiento y carrera profesional\r\n\u00b7 Compa\u00f1\u00eda joven(30 a\u00f1os edad media)\r\n\u00b7 Trato humano entre los compa\u00f1eros \r\n\u00b7 Planes de Team Building\r\n\u00b7 Jornada intensiva Julio & Agosto\r\n\u00b7 900\u20ac ayuda al estudio y posterior indefinido con buena remuneraci\u00f3n\r\n\r\n\r\nUna vez tengas contrato INDEFINIDO\r\nTendr\u00e1s 40% de teletrabajo. Teletrabaja 2 d\u00edas por semana, \u00a1acumulables!\r\n\r\nSi quieres participar, crecer y estar en un ambiente din\u00e1mico rodeado de grandes profesionales, es tu oportunidad!\r\n\r\n\u00a1Te queremos formar, ense\u00f1ar todo lo que tenemos y que juntos sigamos creciendo como equipo y compa\u00f1\u00eda!",
    "link": "https://www.infojobs.net/madrid/headhunter-recruiter-talent-acquisition-specialist-hr-beca-contrato/of-ic0ee577b1d491c8f6b505e785841aa?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 10800,
    "max_salary": 10800,
    "duration": "Contrato formativo",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Madrid",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/fc/fc062d37-173f-4856-ac6f-13bde5e89145?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE2OTkzNTYyNjgsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9mYy9mYzA2MmQzNy0xNzNmLTQ4NTYtYWM2Zi0xM2JkZTVlODkxNDUiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.EXE_j4LB_wtPFgjijt458WS4zfTjc_sYmavDbZdtu2JQjR07aOFyxscSWB2q0KcEPF9b-9cCPogn6zMRVIm5U4077J3ACd5fXtCMrWrpc-L2CEhTraYlIGn6JOtnVGKWY8IbaTI7XvRKAoEru7ibkucMGklKMKCjoNU1QSiyHX9DbByjNWnnsoPdmvVmsQaUlnatgz0MCrdsZD5uLHKGfnUcuDZzMDmpArf9KIdtY4iP93NyO1Tt8RmdTeDIal9XWl4qeQBEjPUtIWKjENuPp76TjdrGm3fsJlfKf8TD_jF66TS1746M3rmW0bAcUWMNQ2dKtdtDNNe66HQY6UUHWg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "ASESOR/A INMOBILIARIO PARA LA OFICINA N\u00ba1 EN VENTAS EN EL NORTE DE ESPA\u00d1A",
    "company": "RE/MAX VETUSTA",
    "description": "AGENTE INMOBILIARIO REMAX VETUSTA.\r\nBUSCAMOS ASESOR INMOBILIARIO PARA NUESTRA AGENCIA.\r\nREMAX ESTA PRESENTE EN 110 PAISES, CON MAS DE 8.000 OFICINAS REPARTIDAS EN TODO EL MUNDO, DE LAS CUALES MAS DE 200 EN ESPA\u00d1A CON ALREDEDOR DE 130.000 ASESORES RECONOCIDOS A NIVEL MUNDIAL. CON REMAX PUEDES LLEGAR A LO MAS ALTO DE LA PROFESION INMOBILIARIA.\r\n\u00bfQUE BUSCAMOS?\r\n1. Actitud y aptitud para querer desarrollarse en el sector inmobiliario.\r\n2. Personas comprometidas con o sin experiencia en el sector, que quieran emprender una carrera inmobiliaria seria y a largo plazo.\r\n3. Orientaci\u00f3n y experiencia productiva, Proactividad, iniciativa e ilusi\u00f3n para desarrollarse profesionalmente en el sector.\r\n4. Capacidad de organizaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n. Orientaci\u00f3n hacia el cliente.\r\n\u00bfQUE FUNCIONES TENDRAS COMO ASESOR INMOBILIARIO?\r\n- Asistir y participar de las jornadas de formaci\u00f3n.\r\n- Participaci\u00f3n en reuniones de equipo.\r\n- Soporte a los clientes compradores y vendedores durante los procesos de venta y/o alquiler.\r\n- Estudios de zona, an\u00e1lisis de mercado y valoraci\u00f3n de propiedades.\r\n- Organizar y realizar visitas a las propiedades.\r\n- Atender y dar seguimiento a las necesidades del cliente.\r\n- Concretar la venta de los inmuebles.\r\n\u00bfQUE OFRECEMOS?\r\n- El sistema de comisiones m\u00e1s alto del mercado, desde un 40%, siendo la comisi\u00f3n MINIMA de 2.000\u20ac\r\n- Formaci\u00f3n especializada inicial, constante y de calidad que te ayudara a desarrollar tus habilidades para convertirte en un gran profesional inmobiliario.\r\n- Las mejores herramientas online y de marketing del sector inmobiliario.\r\n- Amplia gama de servicios: Decoraci\u00f3n, reformas, departamento jur\u00eddico, departamento de publicidad y marketing, departamento fotogr\u00e1fico, departamento de formaci\u00f3n y desarrollo, departamento de coordinaci\u00f3n.\r\n- Plan de carrera personalizado en empresa de gran crecimiento.\r\n- Horarios flexibles.\r\n- Compartir negocio con una amplia red local, nacional e internacional de consultores inmobiliarios.\r\n- Crecimiento profesional y laboral.\r\n- Reconocimiento y prestigio por la consecuci\u00f3n de tu trabajo.",
    "link": "https://www.infojobs.net/oviedo/asesor-inmobiliario-para-oficina-n-1-ventas-el-norte-espana/of-iba6ff56bb44a96864cb11496ca9040?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato aut\u00f3nomo",
    "workday": "Jornada indiferente",
    "location": "Oviedo",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/f1/f16023a5-4b46-42e2-945e-249009662bd5?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE3NjUxMjgsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9mMS9mMTYwMjNhNS00YjQ2LTQyZTItOTQ1ZS0yNDkwMDk2NjJiZDUiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.j3Hc5dG_p4PyFQnCc2hfSct2lQ1HGzAIBNkufh3DQKBDsHqeYz0vs-j7rQEX4jQ99J6E-0_6q4qjVNZIWpeSLlzvMKEKJ5uSrLyuKzltaNBGMoiddZOkspsdv82DeyZiHOuuzd-cgYo0QFYhGOVE9mY3Al8AXZ5dZiTOWVDO6g6FiwAeawma3la4ADbvLPqoB3rKepOvtprkG-G48h8TSTk2cMC5GqRj-TT6fKYZfTiL49eX5gbVXMvWkEEtV5XcGgDJXnawYQmcZTvVAG9U7KJnpGpjsoAV0Vpu4cxxnFtLHKY6LvFXCj0ZOp1lOTfMddyYaqESqYPcDuLrf0CCAg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Mec\u00e1nico/a de camiones en Alemania (alojamiento organizado)",
    "company": "BHR Int. Consult GmbH",
    "description": "Quieres un futuro laboral en Alemania?\r\n\r\nEn BHR Int. Consult GmbH hemos ayudado a m\u00e1s de 500 personas a encontrar empleo fijo en Alemania. Si buscas estabilidad laboral y un futuro profesional, esta es tu oportunidad.\r\n\r\n\u00bfQu\u00e9 buscamos?\r\n\r\nPara nuestra empresa colaboradora, buscamos a mecanicos/as de coches para trabajar con contratos fijos en empresas del sector en Alemania.\r\n\r\nRequisitos;\r\n\r\n\u00b7 Deseable formaci\u00f3n t\u00e9cnica profesional completa\r\n\u00b7 Experiencia como mecanico/a de camiones\r\n\u00b7 No falta idioma alem\u00e1n \r\n\u00b7 Buscamos trabajadores/as cualificados y motivados/as que est\u00e9n dispuesto/as a mudarse a Alemania por un periodo largo de tiempo\r\n\u00b7 Presentar (si se tienen) comprobantes de capacitaci\u00f3n profesional en forma de carn\u00e9s, t\u00edtulos, diplomas y/o\r\n\u00b7 Compromiso de permanencia en Alemania\r\n\r\n\r\n\u00bfQu\u00e9 ofrecemos?\r\n\r\n\u00b7 Preselecci\u00f3n de los candidatos/as directamente mediante video llamada\r\n\u00b7 Contrato indefinido con empresa colaboradora en Alemania\r\n\u00b7 Salario inicial de minimo 2.700 \u20ac limpios al mes m\u00e1s pluses o incentivos\r\n\u00b7 Acompa\u00f1amiento durante la selecci\u00f3n y ayuda en la integraci\u00f3n en Alemania\r\n\u00b7 Alojamiento individual por maximo 600 \u20ac gastos incluidos \r\n\u00b7 Ayuda de 250\u20ac para subsanar los gastos de desplazamiento.\r\n\u00b7 Jornada laboral de ~40h semanales con posibilidad de horas extra.\r\n. Ayuda 250\u20ac/mensuales por hijo a cargo (Estado Alem\u00e1n)",
    "link": "https://www.infojobs.net/nordlingen/mecanico-camiones-alemania-alojamiento-organizado/of-i6a3295f19a48e6a91d53fa1d6a0684?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 36000,
    "max_salary": 38400,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "N\u00f6rdlingen",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/22/220a46d2-fd33-4031-9288-c65f84ef5ada?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MjEyMjMwOTIsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy8yMi8yMjBhNDZkMi1mZDMzLTQwMzEtOTI4OC1jNjVmODRlZjVhZGEiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.I7XX-654av-NI7e7vpSVKPLZLDY_XzcQCEo7rLOJhnmUIXwh2cGVaQG-YlEDReeDnfTQFMTWvB5GY03N6UZ2QMoUwh7NTvr62qFZQcMyVOZmp9qMzMIqUDcsa7aeCfD93yUKcvybDxAxrZtZdmyqhxsp48c6W3oTWmRWl-cnxrquCYfebGAsvA_TT4_vMXybpyJMDOg_OSRgj2jc08utLsgPGPg-bJOfqmatoVC5TjgszPm1WjJAlcig7UMo-PRWxsOPtPjjVK_yaLyxz4QTTRaYylc3xnVqcjgS0MuatufKPSy5Yc7zNqfOgvz8jnVxfrdSTWFlUh8son3O8B98Vg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor/a Comercial Inmobiliario/a",
    "company": "REMAX PISUERGA",
    "description": "RE/MAX PISUERGA ofrece la posibilidad de DESARROLLAR UNA CARRERA PROFESIONAL en el sector de la intermediaci\u00f3n inmobiliaria como agente asociado AUT\u00d3NOMO e INDEPENDIENTE, (no necesaria experiencia previa), estando respaldado por la marca RE/MAX y por todo un equipo de profesionales, pudiendo gestionar tu propio negocio comercial con libertad.\r\n \r\nEn RE/MAX Pisuerga, con m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia de Valladolid, contamos con 2 OFICINAS y somos referente en la ayuda a propietarios para vender sus inmuebles.\r\n \r\n \r\n- Plan de RETRIBUCIONES M\u00c1S ALTAS DEL MERCADO inmobiliario en Valladolid.\r\n\r\n- AMPLIA CARTERA DE INMUEBLES en venta y alquiler.\r\n\r\n- PLAN DE FORMACI\u00d3N, TANTO INICIAL COMO CONTINUO, NO NECESARIA EXPERIENCIA PREVIA.\r\n\r\n- Equipo de personas para APOYO EN LABORES ADMINISTRATIVAS Y LEGALES en cada operaci\u00f3n y cada cliente.\r\n\r\n- Red de agencias colaboradoras, con las que ampliamos nuestras opciones de venta.\r\n\r\n \r\n\u00bfQuieres emprender una carrera profesional con la mejor formaci\u00f3n en uno de los sectores con mayor futuro? \r\n\r\nSue\u00f1a con los ojos abiertos. Esta podr\u00eda ser Tu Oportunidad",
    "link": "https://www.infojobs.net/valladolid/asesor-comercial-inmobiliario/of-i1f0b6ae1fe4ea0a0471827a9907dc3?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 20000,
    "max_salary": 48000,
    "duration": "Contrato aut\u00f3nomo",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Valladolid",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/4d/4deefdc2-a14e-4e2b-b1ea-ed78d9819a49?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MjYzMTI0ODcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy80ZC80ZGVlZmRjMi1hMTRlLTRlMmItYjFlYS1lZDc4ZDk4MTlhNDkiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.PqLrFzzPm_3P_uCThHE-XUCGkIJucdzQEx9DChFJ8FihFmPxiPZIfU3xbw9cBU7sxowEsfTorKdC3LoyPO3IYuNGkaw52JRnvvK1M94SvYw1VFiYyVRn-hdcNGRAmpITt3ZMEUe6HcdffpG7vtWwsyZEpXRlOmsGGs-Tn_MWtPlUDRXmbgco30QS3iNr2ZvqszxoyLDTkW55AlK_tzsO4jW0nkj_Nz4YC9bgMPlIhSkAIQzfr0tkPElx8W42WPQ9jlxX4LljScDcjDgd02LUHvz03V5_elMZH_cf2RtExZsOHFiTYVt2FZHozT_gFbm6P7K9v8GpVbhjb3Ryged5Ag&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Mec\u00e1nico/a de coches",
    "company": "TALLERES HITACAR S.L.",
    "description": "Estamos buscando un/a Mec\u00e1nico/a de coches para nuestro taller en Alcobendas.\nEl/la candidato/a ideal deber\u00e1 tener experiencia en Mec\u00e1nica general de veh\u00edculos, especialmente en mecanica y neum\u00e1ticos. Tambi\u00e9n ser\u00e1 valorado positivamente conocimientos en motor diesel y poseer el Carnet B. Adem\u00e1s, se valorar\u00e1 el uso de herramientas inform\u00e1ticas en el sector de la automoci\u00f3n para llevar a cabo diagn\u00f3sticos.\nLas funciones principales ser\u00e1n:\nRevisi\u00f3n y diagn\u00f3stico de aver\u00edas en diferentes tipos de veh\u00edculos.\nRealizaci\u00f3n de reparaciones mec\u00e1nicas, tanto mayores como menores.\nSustituci\u00f3n y montaje de neum\u00e1ticos.\nComo contraprestaci\u00f3n se ofrece un salario acorde con la experiencia y un puesto de trabajo estable en nuestro taller especializado en Mec\u00e1nica y Automoci\u00f3n con m\u00e1s de 20 a\u00f1os en el sector. Adem\u00e1s, se fomenta la formaci\u00f3n continua y el aprendizaje.",
    "link": "https://www.infojobs.net/alcobendas/mecanico-coches/of-i6e34abc5714a9c83af3b614d859e0c?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Alcobendas",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "TRAMITADOR/A SINIESTROS DA\u00d1OS EMPRESA",
    "company": "Fidelidade Espa\u00f1a",
    "description": "Fidelidade surge de la uni\u00f3n de diversas aseguradoras expertas en sus respectivos ramos, cuyos or\u00edgenes se remontan al a\u00f1o 1808, lo que la convierte en una de las Compa\u00f1\u00edas m\u00e1s antiguas de Europa.\r\nDesde 2014, Fidelidade forma parte del grupo Fosun International Limited.\r\n\r\nActualmente precisamos incorporar un/a tramitador/a siniestros empresa en la Direcci\u00f3n de Negocio de Empresas. Realizar\u00e1 las siguientes funciones:\r\n\r\n-\tApertura, seguimiento y cierre de los siniestros.\r\n-\tAn\u00e1lisis documental relacionada con la tipolog\u00eda de siniestros objeto del puesto.\r\n-\tEstudio y an\u00e1lisis de las condiciones de cobertura de la p\u00f3liza al objeto de determinar el encuadre del supuesto de hecho objeto del siniestro.\r\n-\tAn\u00e1lisis de responsabilidad con la correspondiente resoluci\u00f3n t\u00e9cnica en aplicaci\u00f3n de conocimientos.\r\n-\tHabituado/a al trato con peritos de causa, m\u00e9dicos, letrados y cuantos colaboradores sean precisos en la gesti\u00f3n del siniestro, as\u00ed como la gesti\u00f3n de los correspondientes encargos.\r\n-\tTramitaci\u00f3n de expedientes judicializados. Habituado a los plazos y circunstancias de cada tipolog\u00eda de procedimiento judicial, con capacidad de an\u00e1lisis para trasladar instrucciones a letrados.\r\n-\tAn\u00e1lisis y c\u00e1lculo de propuestas de pago y transacciones con terceros.\r\n-\tRedacci\u00f3n de escritos de resoluci\u00f3n de los siniestros.\r\n-\tControl y seguimiento continuo de la cartera de siniestros pendientes asignada.\r\n-\tAn\u00e1lisis de siniestralidad.\r\n-\tAtenci\u00f3n telef\u00f3nica cercana tanto al cliente interno como externo.\r\n-\tApoyo directo a mandos cuando as\u00ed sea requerido.\r\n-\tColaboraci\u00f3n con el resto de los departamentos de la entidad.",
    "link": "https://www.infojobs.net/madrid/tramitador-siniestros-danos-empresa/of-ib6d37c30284dbe90a0d94116797980?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Madrid",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/21/21ecb1ab-9828-42f3-b7a0-120736d85c19?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE1NDE0OTUzNDUsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy8yMS8yMWVjYjFhYi05ODI4LTQyZjMtYjdhMC0xMjA3MzZkODVjMTkiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.dx-uRfwQC2RHh6--wPxgL7xFjvfRkT1eVZxKaH8s0yZy5ZWUkXhmacQtZjq0AHOveQXEdKODw5d_Q5l0b7b4xjIUNxQslhlzLIRS7o7IBjnwshqwBDpGBFpvhM2UNHfxtKvW2FZXM7Y34Mf67jwQ--eY98aSk0kc784jpvrH79bRiKRMBarmLNQw5pbai_3q9Kml0t58wRcHuphXga7mHQbTf5ix5wgS1dVcdZ8Jp5cod06lLDr-QzC1ZW1lRWpaYV3Nho3A5dH9NXkX7on6W4HQkJKhyVrPAutv9OgAm3KJvRlLnXiVg1upPyxaBexN0hmtKNCb3Mm3hSlrAwExcw&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Auxiliar administrativo/a",
    "company": "PRATTO GUSTAVO ANIBAL",
    "description": "Se busca auxiliar administrativo/a para incorporarse a nuestro equipo en la oficina de Gustavo Pratto Academy\nEl/la candidato/a se encargar\u00e1 de las tareas administrativas diarias como recepci\u00f3n, archivo, gesti\u00f3n de citas y correspondencia. Deber\u00e1 tener experiencia en procesadores de texto, hojas de c\u00e1lculo y tareas de secretariado y secretar\u00eda. Se valorar\u00e1 dominio de ingl\u00e9s y experiencia en gesti\u00f3n administrativa y de personal.\nHabilidades requeridas: Procesadores de texto avanzados, hojas de c\u00e1lculo, secretariado, secretar\u00eda, gesti\u00f3n administrativa, recepci\u00f3n de oficina, servicios profesionales, gesti\u00f3n de personal, gesti\u00f3n de servicios, archivo.\nOfrecemos un contrato a tiempo completo con periodo de prueba de 3 meses. Se busca a una persona organizada, con capacidad de gesti\u00f3n de m\u00faltiples tareas, orientada al detalle y con facilidad para relacionarse. Se valorar\u00e1 tener iniciativa propia y ganas de formar parte de un equipo din\u00e1mico.\nImportante conocimientos en Redes Sociales y dise\u00f1o grafico.",
    "link": "https://www.infojobs.net/arroyo-de-la-encomienda/auxiliar-administrativo/of-i3d64004d984ecaa7f25a8d643519f0?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 6000,
    "max_salary": 12000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada parcial - ma\u00f1ana",
    "location": "Arroyo de la Encomienda",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "RECEPCIONISTA FINES DE SEMANA Y FESTIVOS",
    "company": "CLUB DE GOLF VALLROMANES",
    "description": "Se precisa RECEPCIONISTA para cubrir puesto en FINES DE SEMANA Y FESTIVOS as\u00ed como en periodo de VACACIONES del resto de compa\u00f1eros del departamento.\r\n\r\nFunciones: Atenci\u00f3n Telef\u00f3nica, Atenci\u00f3n presencial a jugadores socios y no socios. Gesti\u00f3n de salida de los jugadores al campo mediante programa interno de Golf. Gestionar y atender a los participantes de campeonatos. Gesti\u00f3n de cobros de los servicios alquilados (carritos de golf, motos golf, coches...etc) y finalmente ofrecer apoyo al departamento de administraci\u00f3n cuando se requiera.\r\n\r\nSe requiere: Polivanecia, Empat\u00eda, Tolerancia al estres, idiomas.",
    "link": "https://www.infojobs.net/vallromanes/recepcionista-fines-semana-festivos/of-i09164943904a86a2c9c2e4963858dc?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 7200,
    "max_salary": 9000,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada intensiva - tarde",
    "location": "Vallromanes",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Optometrista",
    "company": "VILAOLIMPICA OPTICS S.L.",
    "description": "Se busca Optometrista para nuestra tienda de \u00f3ptica ubicada en el CC. El Centre de la Vila, en el barrio de Vila Ol\u00edmpica de Barcelona\nEl puesto requiere titulaci\u00f3n universitaria como Optometrista y colegiaci\u00f3n vigente. No se precia experiencia previa en el sector , aprender\u00e1s pronto con nosotros, llevamos 29 a\u00f1os dando un excelente servicio al barrio\nLas principales habilidades requeridas son:\nHabilitades visuales como agudeza visual, campos visuales y refracci\u00f3n.\nConocimientos de \u00f3ptica oft\u00e1lmica para la realizaci\u00f3n de pruebas y prescripci\u00f3n de lentes.\nCapacidad para el desarrollo continuo a trav\u00e9s de formaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n profesional.\nHabilidades de asesoramiento y comunicaci\u00f3n para la atenci\u00f3n y tratamiento de pacientes.\nConocimientos b\u00e1sicos de medicina interna relacionados con enfermedades oculares.\nOrientaci\u00f3n al asesoramiento profesional de calidad.\nDominio de herramientas inform\u00e1ticas aplicadas al sector sanitario.\nSe valorar\u00e1 un nivel medio/alto de ingl\u00e9s\nEl puesto ofrece un salario competitivo acorde a la experiencia, jornada continuada de ma\u00f1anas o tardes pudiendo modificar los d\u00edas seg\u00fan las necesidades del trabajador siempre que sea posible y contrato indefinido. Adem\u00e1s, se ofrece la posibilidad de desarrollo profesional a trav\u00e9s de la especializaci\u00f3n en \u00e1reas tanto de optometr\u00eda como de audiolog\u00eda. Formamos parte de un equipo muy familiar en un ambiente agradable de trabajo. Disponemos de zona habilitada para poder comer y descansar en horario laboral.",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/optometrista/of-i1d97a56f8b46a0bf083feb38303fb8?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 27000,
    "max_salary": 30000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada intensiva - indiferente",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "CAMPA\u00d1A NAVIDAD 2024 - OURENSE - Contrato temporal",
    "company": "ALE-HOP",
    "description": "ALE-HOP, ofrece una experiencia de compra \u00fanica y divertida, donde cada visita a nuestras tiendas es un momento muy especial.Si te apasiona la atenci\u00f3n al cliente y la venta, esta es tu oportunidad:Funciones:Atenci\u00f3n al cliente: asesoramiento y venta\nProducto: reposici\u00f3n, colocaci\u00f3n del producto, traslados a otras tiendas, recepci\u00f3n de mercader\u00edasVisual merchandising: garantizar los est\u00e1ndares de presentaci\u00f3n\nCaja: cobro, apertura, cierreLimpieza de tienda\nRequisitos:\nEstudios: Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria.\u00a0Experiencia:\u00a0al menos un a\u00f1o en atenci\u00f3n al cliente y ventas\u00bfQu\u00e9 ofrecemos?Contrato: temporal del 25/11/2024 hasta el 05/01/2025Jornada:\u00a0\u00a0\u00a030 h lunes a domingoTodas las jornadas tienen\u00a0el descanso legal establecido.\nPosibilidad de incorporarse en forma indefinida a la empresa seg\u00fan rendimiento.\u00a0Ap\u00fantate en nuestro portal de empleo:\u00a0https://careers.ale-hop.org/",
    "link": "https://www.infojobs.net/ourense/campana-navidad-2024-ourense-contrato-temporal/of-i73e2f8994f41acb8fa8d7a2a20dcaf?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 13200,
    "max_salary": 13200,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada parcial - indiferente",
    "location": "Ourense",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/ea/eaacca4f-4a3d-460e-8a48-8ebd2aca6d10?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MjY4Mjg5MzcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9lYS9lYWFjY2E0Zi00YTNkLTQ2MGUtOGE0OC04ZWJkMmFjYTZkMTAiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.HlYCKCYQasSXctx23grjG-41ltqeU53rWe5UBnJzJ7qeeZxx7l1nzxU6L01XM3IZRTqQ6OBNadG0Sk3LySyTcQkjlfXu8YXSQ00R5o9kH8td9plvsC_HKIK6wJY5QIcRt1RUwvNAYrzeNv8MloJWPZoPu4TmdPnkXk49CkGu9K2eVsrRfGrIBuBKfIdqF3AV7p4SpbHcW_HSzdeuEeaSr7L_O1oy_d4SrCpNks_Fsjeh6Z8Pk2JHZDWZb_9nkqsqxOnRfv8iJc8X5YnEdagB2NV074w5L4acJVH1Pw2V3hgQ3Issh76VioH1hm_mNKjfGEnDXDRe2Nvs8SfK9INqJg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Masajista SPA Pajara / Fuerteventura",
    "company": "Wellness Experience Consulting",
    "description": "Buscamos Terapeutas-Masajistas, tituladas/os para nuestros Spas situados en el sur de la isla de Fuerteventura. Buscamos personas serias, responsables, profesionales ,activas , con don de gentes y con capacidad de trabajo en equipo. \r\nSe valorara el dominio de idiomas.",
    "link": "https://www.infojobs.net/tuineje/masajista-spa-pajara-fuerteventura/of-i1a937fde374485a152b956ca533830?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 16800,
    "max_salary": 19200,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Tuineje",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/c1/c10ce365-2ec3-451f-af73-d990d3718d62?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE2ODY1NTk4MDAsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9jMS9jMTBjZTM2NS0yZWMzLTQ1MWYtYWY3My1kOTkwZDM3MThkNjIiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Y_SKSEWlgM9sk1XwBh6LdlS4QbYsOArS1O7jF7IuLCv5tymMYfz8wHocLYjYhn3ZudqomKbmO2EQudv1uUoPH9hBn9Bp64sPRTLvC5JZyZWvNPSUMb3FA-fXLd-nZA7FBkKTzzoF_Fq0c6WlgZvPwkiZ9TaXW01vNiKECC-WzgVtn5U0tcpS5CuuifhMoH4puAufb67dOF0iMpABmzwvBkbXnxLwWne34NJg3ficgPEW6GaE0W-8BsozSrBOTZh48-wXiPA4-M_KhM45VMyNIvJgE26iAtv_PJWxmzc-mx7utr0RgPSgMxyOjuJIjgkXPK1AvverUiFCTjSDF54G7Q&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Mec\u00e1nico/a de autom\u00f3viles",
    "company": "J. DIESEL ALMORADI S.L.",
    "description": "Se requiere Mec\u00e1nico/a de autom\u00f3viles para nuestro taller en Almorad\u00ed.\nEl/la candidat@ desempe\u00f1ar\u00e1 tareas de mantenimiento y reparaci\u00f3n de veh\u00edculos ligeros en nuestro taller mec\u00e1nico. Realizar\u00e1 diagn\u00f3sticos, mantenimientos preventivos y correctivos sobre distintos sistemas como motor, frenos, direcci\u00f3n, suspensi\u00f3n, etc. Se encargar\u00e1 tambi\u00e9n de cambios de aceite, filtros y neum\u00e1ticos.\nLos/las candidatos/as deber\u00e1n cumplir los siguientes requisitos:\nMec\u00e1nica general de veh\u00edculos. Experiencia previa en diagn\u00f3stico y reparaci\u00f3n de aver\u00edas.\nMotor diesel. Conocimientos sobre sistemas di\u00e9sel.\nCarnet C. Licencia de conducir categor\u00eda C1 o superior.\nInform\u00e1tica en sector automoci\u00f3n. Uso de programas de gesti\u00f3n en taller.\nOfrecemos un puesto estable en un taller de renombre en Almorad\u00ed. Se valorar\u00e1 la formaci\u00f3n y experiencia en el sector de la mec\u00e1nica y la automoci\u00f3n, as\u00ed como la capacidad de trabajo en equipo y la flexibilidad horaria. Nuestra empresa ofrece un salario competitivo y posibilidad de formaci\u00f3n continua.\nSomos especialistas en sistemas de inyecci\u00f3n, bombas y turbocompresores, se valorar\u00e1 especialmente experiencia y conocimientos en ello.",
    "link": "https://www.infojobs.net/almoradi/mecanico-automoviles/of-i594683c8144b8ca066964aaef4af94?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 16000,
    "max_salary": 20000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Almorad\u00ed",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/d0/d06acc0b-e317-4e10-9f6c-a00deb90d74f?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3Mjc1MjUyNDksInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9kMC9kMDZhY2MwYi1lMzE3LTRlMTAtOWY2Yy1hMDBkZWI5MGQ3NGYiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.E_SGs1Mz9s0kRgD_Lp5FS8t2eAI6swI2qUefYL9ST-gstsOeyWhy5MP8OiXrv3BcoILqpnNtn3eNg4M0xkgpOIpt4nafIGQ504liIkKv3bnlSjleX1E7ZMqUhIUL_HjFhZ8r2u9ZtSGrLU6Hedhc1g4QfurLqEitl5ggN4EQ_i_svOb1dVNxTE3kqbYmxaR12QfTI0fkPRUnva7ASyYMkVhYIpnkuZSyaQJvZtfer_CLqyXVtK0DszfH-O4L3IeMHJMgTD69QED1-z7oVqJIctOF0izSWLzVovNo2-Un1OKtjeNG-l9zv9l5oygrKM47Yj3v_PDiZ83w_dlysniR2Q&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Profesor/a de idiomas",
    "company": "FONT RIVERO VICENT",
    "description": "Estamos buscando un/a Profesor/a de idiomas para impartir clases de ingl\u00e9s en nuestro centro de Torrent.\nLas principales responsabilidades del puesto incluyen la planificaci\u00f3n y ense\u00f1anza de cursos de ingl\u00e9s para todos los niveles, desde principiantes hasta avanzados. \nLos requisitos para el puesto son:\nNativo/a de ingl\u00e9s o nivel C1 equivalente.\nExperiencia previa en la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s como segunda lengua.\nCertificado de ense\u00f1anza de idiomas.\nBuenas habilidades comunicativas y de gesti\u00f3n de grupo.",
    "link": "https://www.infojobs.net/torrent/profesor-idiomas/of-ic46d3ea1a446ffaa25b25861ad493c?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 7200,
    "max_salary": 9000,
    "duration": "Contrato fijo discontinuo",
    "workday": "Jornada parcial - tarde",
    "location": "Torrent",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Chef de cocina",
    "company": "MAGMA BAR BORN S.L.",
    "description": "Estamos buscando a una persona apasionada por la cocina, con conocimientos de todos los procesos en la cocina y en un restaurante, que sepa crear y organizar.\n\nSobre el bar:\nEs un bar de c\u00f3cteles y vinos con 41 plazas y una peque\u00f1a terraza. El bar abre al p\u00fablico de 18:00 a 2:30-3:00, y la cocina de 18:00 a 23:45, de martes a s\u00e1bado.\nNos encontramos cerca del mercado de Santa Caterina. La cocina es de estilo fusi\u00f3n, con platos peque\u00f1os. Tenemos excelentes bebidas y buscamos una cocina igual de fuerte con comida deliciosa.\nPuedes conocernos mejor en: https://www.instagram.com/magma.barcelona\n\nRequisitos:\n\u2022 Experiencia de al menos 2 a\u00f1os como Chef o Sous-Chef.\n\u2022 Conocimiento del idioma ingl\u00e9s.\n\u2022 La primera tarea ser\u00e1 ajustar el men\u00fa anterior y a\u00f1adir nuevos platos.\n\u2022 Preparar la comida para el personal (3-4 personas).\n\nEnv\u00eda tus preguntas a: mail@magma.barcelona",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/chef-cocina/of-ib8925583d74b5a93950f50653fa6d4?applicationOrigin=search-new&page=1&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "COMERCIAL DEPARTAMENTO EXPORTACI\u00d3N",
    "company": "INDUSTRIAS AGAPITO",
    "description": "Reporting to the Sales Manager, his/her main  responsibilities will be:  \r\n\u00b7\tManagement of several English speaking countries distributors\r\n\u00b7\tMarket research and analysis in the assigned area \r\n\u00b7\tFind new distributors  and  build long term relationship with them \r\nWe offer  \r\n\u00b7\tPosition based in Valencia (although ready to travel one week every month) \r\n\u00b7\tCompetitive salary + sales incentives \r\n\u00b7\tSupportive work environment \r\n\u00b7\tFinancially healthy company",
    "link": "https://www.infojobs.net/valencia/comercial-departamento-exportacion/of-i6891907ce04857bbf88b94f6b126f6?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Valencia",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "asesor/a comercial con posibilidad de futura oficina",
    "company": "Occident - Pa\u00eds Vasco",
    "description": "Hemos recorrido un largo camino de m\u00e1s de 155 a\u00f1os asesorando empresas y familias sobre c\u00f3mo proteger lo que m\u00e1s les importa mediante cualquiera de los m\u00e1s de 40 productos aseguradores y financieros que comercializamos. \r\nHoy d\u00eda disponemos de una extensa red comercial de 1600 oficinas y sucursales que d\u00eda a d\u00eda atienden a m\u00e1s de 4 millones de clientes aportando casi 5000 millones de facturaci\u00f3n en m\u00e1s de 50 pa\u00edses. \r\nY nada de ello hubiera sido posible sin el elemento m\u00e1s importante de todos: nuestro equipo comercial. \r\nNada tenemos m\u00e1s claro que el hecho de que invertir en las personas y en su desarrollo profesional y econ\u00f3mico es el \u00fanico camino posible hacia el crecimiento sostenido y rentable como empresa. \r\nEs por eso por lo que queremos continuar esta historia de \u00e9xito abriendo nuevo proceso de selecci\u00f3n en Vitoria -Gasteiz\r\nSi tienes talento comercial y buscas una empresa donde tener un desarrollo profesional y econ\u00f3mico a largo plazo inscr\u00edbete en nuestra oferta y te explicaremos el plan de carrera que tenemos dise\u00f1ado para ti. \r\n Se ofrece:\r\nPrograma de Formaci\u00f3n inicial y continuada homologada por la DGS y a cargo de la empresa, con el fin de obtener las competencias necesarias para desarrollar con \u00e9xito la profesi\u00f3n (incluye cursos de posgrado Universitarios). \r\nImportante paquete retributivo (fijo + comisiones recurrentes + incentivos + participaci\u00f3n en beneficios).",
    "link": "https://www.infojobs.net/vitoria-gasteiz/asesor-comercial-con-posibilidad-futura-oficina/of-ie107f4be3a4f618eedde9f81de23d7?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 23000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato aut\u00f3nomo",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Vitoria-Gasteiz",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/9d/9d3945e7-cf91-4064-b873-af3dd008de8c?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODIyMjMsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85ZC85ZDM5NDVlNy1jZjkxLTQwNjQtYjg3My1hZjNkZDAwOGRlOGMiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.G-HCU94GAc3iu8y-3kbc7Z97h48FRqVvwK62WysY03puYxHTmNf8hezTTbhwTwK0vOJV03Z1M70dfC83bdbd3fQX2zscnmaIcPzdLfn1HefaE9C50inskTI_zBaKcGwTqtXn7pc58PWgPASzCAIAcd9srdBGhDMysaJhEpV5n7JXpUFwJ0-GxbSkYRsVBGTOeMhu7YhNjxmdgNNqPPBvnf_3Q0dhyx9DoQI1TjKmyia26XcotPRHX9TO2JU2RS_AbeN_K2RWh-LYYgyVYFnXos6m8t2m116T5zxii6OlvlUlvAAcb5SjbRzgAj4R854xoO0892_Zx2MsuDXH0y4UNQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Profesor/a de formaci\u00f3n profesional",
    "company": "DASANGO DENTAL SL.",
    "description": "Profesor de FP para ciclo formativo de Higiene Bucodental para impartir Epidemiolog\u00eda en Salud los lunes en turno de ma\u00f1ana y turno de tarde (8 horas). Preferiblemente con C1 para impartir 2 horas en cada turno (4 horas).",
    "link": "https://www.infojobs.net/madrid/profesor-formacion-profesional/of-i0982c296dd4b979dc7077efe2e5522?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 8000,
    "max_salary": 10000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada parcial - indiferente",
    "location": "Madrid",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Agente comercial inmobiliario/a",
    "company": "AC HOMECONSULTING SL.",
    "description": "Ac home consulting busca un/a Agente inmobiliario\n\nEn Ac home consulting, una empresa joven en el sector inmobiliario, estamos buscando Agentes inmobiliarios apasionados y motivados para unirse a nuestro equipo. Si tienes experiencia y te gusta ayudar a las personas a encontrar su hogar ideal, contacta con nosotros.\n\n En Ac home consulting, valoramos la dedicaci\u00f3n y el esp\u00edritu de equipo, y creemos en crear una experiencia \u00fanica tanto para nuestros clientes como para nuestros empleados. \u00danete a nosotros y forma parte de una empresa que est\u00e1 en pleno crecimiento.\n\nTareas\nConseguir nuevas propiedades para la venta en su zona de actuaci\u00f3n \nAtender a los clientes y asesorarles sobre las propiedades disponibles.\nRealizar visitas guiadas a las propiedades en venta.\nNegociar precios y condiciones de venta con los clientes.\nGestionar la documentaci\u00f3n necesaria para la compra-venta de inmuebles.\nMantenerse al d\u00eda con las tendencias del mercado inmobiliario y los cambios en la normativa.\n\nRequisitos\nExperiencia previa en el sector inmobiliario.\nExcelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.\nCapacidad para trabajar de manera independiente y en equipo.\nMotivaci\u00f3n y esp\u00edritu de superaci\u00f3n \nVeh\u00edculo propio\n\nBeneficios\nContrato de trabajo y alta en Seguridad Social\nComisiones por venta\nFormaci\u00f3n continua\nExcelente ambiente de trabajo\nPosibilidades de promoci\u00f3n",
    "link": "https://www.infojobs.net/elche-elx/agente-comercial-inmobiliario/of-iaa252613c444f197e2ed0007a6cfdf?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Elche/Elx",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "1600\u20ac fijos PROMOTOR/A STAND / 9h - 15h",
    "company": "THE INTERNATIONAL FUNDRAISING SL",
    "description": "Agente Comercial para STAND en Centros Comerciales y Mercados de Barcelona.\r\n\r\n\r\nSalario Fijo: 1.600,00\u20ac\r\n\r\n\r\nOfrecemos:\r\n\r\n\u00b7 Contrato laboral indefinido\r\n\u00b7 Horario de 9.00h a 15.00h o de15.00h a 21.00h\r\n\u00b7 30 horas semanales de lunes a viernes\r\n\u00b7 S\u00e1bados y domingos LIBRES\r\n\u00b7 Altas comisiones, con un salario total mensual entre 2.500,00\u20ac y 3.500,00\u20ac (fijo + comisiones)\r\n\u00b7 Seguridad Social y vacaciones\r\n\r\n\r\nBuscamos:\r\n\r\nUn perfil comercial adulto con experiencia demostrable, responsable y con las cosas claras, que desee un trabajo estable y a largo plazo, y que tenga habilidades de venta directa.\r\n\r\n\r\nPlazas disponibles: 1 en Barcelona ciudad.",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/1600-fijos-promotor-stand-9h-15h/of-ie3f3d346e14bf48f4160ba08109759?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 19200,
    "max_salary": 72000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada indiferente",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/e2/e296400b-cbfe-4f4c-89a5-45f71d004201?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE2MzUzNDcxNzAsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9lMi9lMjk2NDAwYi1jYmZlLTRmNGMtODlhNS00NWY3MWQwMDQyMDEiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.ecR0LWrap3-fdbpQEmRziPVQPc-TLWR31wBu-b0c-3s6DfJM0dzMzaHHQQVHq8zmtPZqp1367XpZXDQhm6TXDsyVuOjMGqa0jaS-wB0zPPYgbn8jOY6yWk9ergS6tRqNimL762XQaoZvyf8R0QYhkNlm-36VAYXasT3AFIn6JEkmSTwI1bry23oNp3Fq1VLeYzqksBdSOeBGjbWBfIXTXItw4QMBibiKpppchRKkpnsze-zobrIgD9zHIRl3lAyMxmEzspRKYfv2SgrU_ZXA4PExmXklxyso_tBk_6wyVjZSMr9mLYXVb77C3qI6DvC--CxPTaWpKm0Gn3hEe70nzA&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "1500\u20ac fijos PROMOTOR STAND / 10h - 16h",
    "company": "THE INTERNATIONAL FUNDRAISING SL",
    "description": "Agente Comercial para STAND en Centros Comerciales y Mercados de Santa Cruz de Tenerife.\r\n\r\n\r\nSalario Fijo: 1.500,00\u20ac\r\n\r\n\r\nOfrecemos:\r\n\r\n\u00b7 Contrato laboral indefinido\r\n\u00b7 Horario de 10.00h a 16.00h o de16.00h a 21.00h\r\n\u00b7 30 horas semanales de lunes a viernes\r\n\u00b7 S\u00e1bados y domingos LIBRES\r\n\u00b7 Altas comisiones, con un salario total mensual entre 2.500,00\u20ac y 3.500,00\u20ac (fijo + comisiones)\r\n\u00b7 Seguridad Social y vacaciones\r\n\r\n\r\nBuscamos:\r\n\r\nUn perfil comercial adulto con experiencia demostrable, responsable y con las cosas claras, que desee un trabajo estable y a largo plazo, y que tenga habilidades de venta directa.\r\n\r\n\r\nPlazas disponibles: 2 en Santa Cruz de Tenerife.",
    "link": "https://www.infojobs.net/santa-cruz-de-tenerife/1500-fijos-promotor-stand-10h-16h/of-ieac67d8a8b40b9b1f579f01a99ff74?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 18000,
    "max_salary": 72000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada indiferente",
    "location": "Santa Cruz de Tenerife",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/e2/e296400b-cbfe-4f4c-89a5-45f71d004201?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE2MzUzNDcxNzAsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9lMi9lMjk2NDAwYi1jYmZlLTRmNGMtODlhNS00NWY3MWQwMDQyMDEiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.ecR0LWrap3-fdbpQEmRziPVQPc-TLWR31wBu-b0c-3s6DfJM0dzMzaHHQQVHq8zmtPZqp1367XpZXDQhm6TXDsyVuOjMGqa0jaS-wB0zPPYgbn8jOY6yWk9ergS6tRqNimL762XQaoZvyf8R0QYhkNlm-36VAYXasT3AFIn6JEkmSTwI1bry23oNp3Fq1VLeYzqksBdSOeBGjbWBfIXTXItw4QMBibiKpppchRKkpnsze-zobrIgD9zHIRl3lAyMxmEzspRKYfv2SgrU_ZXA4PExmXklxyso_tBk_6wyVjZSMr9mLYXVb77C3qI6DvC--CxPTaWpKm0Gn3hEe70nzA&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Limpieza Intensiva de Colegios en ALGEMESI ( Valencia)",
    "company": "GRUPO SIFU",
    "description": "Buscamos personal de limpieza para colegios en ALGEMESI (inicio el martes 12/11/2024 ) que han sido afectados por la reciente DANA. Las personas seleccionadas se encargar\u00e1 de realizar tareas de limpieza intensiva para restablecer las condiciones higi\u00e9nicas y sanitarias \u00f3ptimas en las instalaciones.\r\nFunciones:\r\n \u00b7 Limpieza y desinfecci\u00f3n profunda de aulas, pasillos y zonas comunes afectadas por la DANA.\r\n \u00b7 Eliminaci\u00f3n de restos de agua, barro y residuos generados por la inundaci\u00f3n.\r\n \u00b7 Desinfecci\u00f3n y limpieza de mobiliario escolar da\u00f1ado.\r\n \u00b7 Limpieza de ventanas, puertas y paredes.\r\n \u00b7 Gesti\u00f3n y retirada de escombros o materiales deteriorados.\r\n\u00b7 Barrido y fregado de suelos.\r\n \u00b7 Limpieza y desinfecci\u00f3n de ba\u00f1os.\r\n \u00b7 Mantenimiento general de la higiene en las instalaciones seg\u00fan los protocolos establecidos.\r\nHorario:\r\n \u00b7 De lunes a domingo de 8:00 a 17:00 horas (con una hora de descanso y 2 DIAS LIBRES por cuadrante).\r\nOfrecemos:\r\n \u00b7 alta en la SS\r\n \u00b7 Salario seg\u00fan el convenio de limpieza. 1.300 Euros/mes\r\n \u00b7 Incorporaci\u00f3n inmediata.\r\nRequisitos:\r\n \u00b7 INICIO: MARTES 12/11/2024 \r\n \u00b7 Se valorar\u00e1 RESIDENCIA en  ALGEMESI  o cercan\u00edas.",
    "link": "https://www.infojobs.net/valencia/limpieza-intensiva-colegios-algemesi-valencia/of-i7a770c94c54a608d8444059cd08400?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Valencia",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/6a/6af59264-29f1-4ba5-a83a-491ee931e801?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MTkzMTYxNDEsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy82YS82YWY1OTI2NC0yOWYxLTRiYTUtYTgzYS00OTFlZTkzMWU4MDEiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.iU8N73JK4e3bpnBbg2rsqqxUY4hEDuMM0jOcuh0z-q60FFKnr-Ig1473Wm-wXmsSSqCOLSCn2piKMNjZDQa3F1ZgeE4DelDcOad2FcgEQtteLDa8CfXdafvLpy3d2wwU6-cBprkEu4pjiz3wH94Mh4kwxkTZR3GT1iLL-eH7z1ItWdb0Mk7rqV1JNp6eZ1P17GGm3cuYUZT04IeH0dIbD06oXUDq8RJqUblWm9a4Tuy5bhycbYlzKkuLfC0-Bg9yzSgTrJlgml3SqTSvf2bCD5o4kO3k8kqdvZz85_9BMwD7kvsbjJL6L5VWpINyQ88Ojj9dHqEEVumBVyRyZST0iw&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Dependiente/a de tienda",
    "company": "Xagr\u00ed  Zapater\u00eda infantil y juvenil",
    "description": "Estamos buscando personas din\u00e1micas para incorporarse como Dependienta de tienda en XAGR\u00cd Zapater\u00eda infantil y juvenil, en nuestra tienda ubicada en el barrio de Poblenou de Barcelona con una jornada parcial de 21h semanales de lunes a viernes en horario de tarde, y dos s\u00e1bados al mes a jornada completa.\nLa candidata ideal deber\u00e1 contar con experiencia previa en el sector retail y poseer las siguientes habilidades:\nVenta al detalle: Atenci\u00f3n al cliente, asesoramiento y cierre de ventas. Empat\u00eda con los clientes y capacidad de identificar necesidades y ofrecer soluciones\nTienda: Conocimiento de procesos y din\u00e1micas propias del sector retail.\nAprovisionamiento de tienda: Gestionar pedidos, recepci\u00f3n de mercanc\u00eda, control de stock y reposici\u00f3n.\nReposici\u00f3n: Mantener los productos organizados y visibles en exposici\u00f3n.\nRetail: Experiencia previa en el sector comercial minorista.\nGesti\u00f3n de personal en tienda: Habilidades de liderazgo y trabajo en equipo.\nAlmac\u00e9n: Experiencia en gesti\u00f3n y organizaci\u00f3n de almacenes.\nOfrecemos un puesto de trabajo estable con un contrato indefinido de 21h semanales. Contar\u00e1s con un salario acorde al convenio y formaci\u00f3n, con un buen ambiente de trabajo cercano y familiar. \u00bfTe animas a formar parte de nuestro equipo?",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/dependiente-tienda/of-ifeb02cdb8f410c96ea54698dc0a3fe?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 7200,
    "max_salary": 9000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada parcial - tarde",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Asesor/a Comercial con futura direcci\u00f3n de Oficina (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "Occident, nueva marca fruto de la integraci\u00f3n de Catalana Occidente, Seguros Bilbao y Plus Ultra abre nuevo proceso de selecci\u00f3n en el Baix Llobregat. Precisamos Gestores Comerciales y Delegados de Ventas para ocupar vacantes en nuestra red de m\u00e1s de 100 oficinas y Sucursales en Barcelona y \u00c1rea Metropolitana. \r\n\r\nPorque creemos que la \u00fanica v\u00eda para conseguir un crecimiento sostenible y duradero es la inversi\u00f3n en las personas y en su desarrollo profesional, formativo y econ\u00f3mico. Personas que asesorar\u00e1n a nuestros clientes en su d\u00eda a d\u00eda, y que por tanto ser\u00e1n el eje sobre el que girar\u00e1 toda la experiencia de cliente con la Compa\u00f1\u00eda. \r\n\r\nDesde el primer d\u00eda ver\u00e1s recompensado tu esfuerzo y tus resultados contando con unos ingresos mensuales fijos + variables crecientes e ir\u00e1s construyendo una s\u00f3lida cartera de clientes que garantizar\u00e1 tu futuro profesional. \r\n\r\nDispondr\u00e1s de plataformas tecnol\u00f3gicas para gestionar el negocio y dar servicio continuo a los clientes (CRM propio, App y el cliente, herramientas de marketing, etc.).  Y formar\u00e1s parte de un Programa de Formaci\u00f3n continuada con acceso a cursos y posgrados Universitarios, homologada por la DGSFP. \r\n\r\nAdem\u00e1s, tendr\u00e1s a un tutor personalizado en t\u00fa Sucursal desde el primer d\u00eda que te guiar\u00e1 y acompa\u00f1ar\u00e1 en todo lo que precises. \r\n\r\nSi tienes talento comercial, eres emprendedor, proactivo, orientado a cliente y resultados y no quieres tener techo profesional ni econ\u00f3mico inscr\u00edbete y \u00fanete a nosotros.",
    "link": "https://www.infojobs.net/castelldefels/asesor-comercial-con-futura-direccion-oficina-trabajo-flexible/of-ieaa028c8194674b56b317d6628baf8?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Castelldefels",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Gestor/a comercial con futura direcci\u00f3n de oficina (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "En Occident estamos buscando un asesor/a comercial para unirse a nuestro equipo en Badalona, Santa Coloma i Sant Adri\u00e0. Si tienes habilidades de ventas y te apasiona ayudar a las personas a proteger sus activos y bienestar, \u00a1esta puede ser la oportunidad perfecta para ti!\r\n\r\nSer\u00e1s responsable de asesorar a los clientes/as sobre las diferentes opciones de seguros y productos financieros disponibles y ayudarles a elegir la mejor opci\u00f3n para sus necesidades. Tambi\u00e9n estar\u00e1s encargado/a de la gesti\u00f3n de los clientes/as y de la construcci\u00f3n de relaciones de largo plazo con ellos./as.\r\n\r\nOfrecemos un plan de carrera en el que tendr\u00e1s la oportunidad de crecer y desarrollarte dentro de la compa\u00f1\u00eda. Comenzar\u00e1s como mediador/a y podr\u00e1s avanzar a roles de liderazgo y gesti\u00f3n a medida que adquieras experiencia y habilidades.\r\n\r\nRequisitos: \r\n-Experiencia previa en ventas \r\n-Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y capacidad para establecer relaciones de confianza con los clientes \r\n-Flexibilidad para trabajar en un entorno en constante cambio \r\n-Enfoque en el servicio al cliente/a y en la soluci\u00f3n de problemas\r\n\r\nOfrecemos un competitivo paquete retributivo compuesto por fijos y beneficios de todo tipo, incluyendo comisiones recurrentes y bonificaciones por el logro de objetivos. \r\n\r\nSi est\u00e1s interesado/a en esta oportunidad emocionante, por favor inscr\u00edbete y deja que te expliquemos el plan que tenemos para ti \u00a1Esperamos tener noticias tuyas pronto!",
    "link": "https://www.infojobs.net/santa-coloma-de-gramenet/gestor-comercial-con-futura-direccion-oficina-trabajo-flexible/of-i1033b3273c4e008c260608b41bfe65?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Santa Coloma de Gramenet",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor/a Comercial de Seguros y Productos Financieros (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "Estamos seleccionando un asesor/a comercial altamente motivado/a y orientado/a  a resultados, para unirse a nuestro equipo en Sant Cugat del Vall\u00e8s. Como mediador/a de seguros, ser\u00e1 responsable de asesorar a los clientes sobre sus necesidades de protecci\u00f3n familiar, empresarial y/o patrimonial, ofreciendo soluciones personalizadas y garantizando un excelente servicio tanto en la venta como en la posventa. \r\n\r\nResponsabilidades:\r\n1.\tIdentificar las necesidades de seguro de los clientes y ofrecer soluciones adecuadas.\r\n2.\tDesarrollar relaciones s\u00f3lidas con los clientes y proporcionar un servicio excepcional.\r\n3.\tCumplir con metas de ventas mensuales y anuales.\r\n4.\tMantenerse actualizado sobre productos y cambios en la industria de seguros.\r\n5.\tColaborar con el equipo para lograr objetivos comunes.\r\n\r\nRequisitos:\r\n1.\tExperiencia previa en ventas, preferiblemente en otros sectores.\r\n2.\tHabilidades excepcionales de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.\r\n3.\tOrientaci\u00f3n al cliente y habilidades para construir relaciones.\r\n4.\tCapacidad para trabajar de manera independiente y en equipo.\r\n\r\nOfrecemos:\r\n1.\tPaquete retributivo Competitivo: Consta de una parte fija m\u00e1s un variable con atractivas comisiones y bonos e incentivos por cumplimiento de objetivos. \r\n2.\tBeneficios: Comisiones ilimitadas y recurrentes, derechos de cartera y total flexibilidad horaria. \r\n3.\tEntrenamiento Continuo: Proporcionamos entrenamiento continuo para mantener a nuestros mediadores/as actualizados/as sobre productos y estrategias de ventas, mediante un programa de formaci\u00f3n continua homologado por la DGSFP y con acceso a posgrados universitarios. \r\n4.\tOportunidades de Crecimiento: Establecemos un claro plan de carrera para que puedas avanzar en tu carrera profesional dentro de uno de los sectores con mayor proyecci\u00f3n y retribuci\u00f3n media. \r\n5.\tAmbiente de Trabajo Positivo: Fomentamos un ambiente de trabajo colaborativo y positivo.\r\n\r\nEstamos comprometidos a proporcionar un entorno de trabajo que fomente el crecimiento profesional y personal. Si est\u00e1s listo para un desaf\u00edo emocionante y deseas construir una carrera exitosa en la industria de seguros, \u00a1esperamos recibir tu solicitud!",
    "link": "https://www.infojobs.net/sant-cugat-del-valles/asesor-comercial-seguros-productos-financieros-trabajo-flexible/of-i97cab592fb4045963db2f7f3082271?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Agente Comercial con futura direcci\u00f3n de Oficina (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "En Occident estamos buscando un asesor/a comercial para unirse a nuestro equipo en Figueres. Si tienes habilidades de ventas y te apasiona ayudar a las personas a proteger sus activos y bienestar, \u00a1esta puede ser la oportunidad perfecta para ti!\r\n\r\nSer\u00e1s responsable de asesorar a los clientes/as sobre las diferentes opciones de seguros y productos financieros disponibles y ayudarles a elegir la mejor opci\u00f3n para sus necesidades. Tambi\u00e9n estar\u00e1s encargado/a de la gesti\u00f3n de los clientes/as y de la construcci\u00f3n de relaciones de largo plazo con ellos./as.\r\n\r\nOfrecemos un plan de carrera en el que tendr\u00e1s la oportunidad de crecer y desarrollarte dentro de la compa\u00f1\u00eda. Comenzar\u00e1s como mediador/a y podr\u00e1s avanzar a roles de liderazgo y gesti\u00f3n a medida que adquieras experiencia y habilidades.\r\n\r\nRequisitos: \r\n-Experiencia previa en ventas \r\n-Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y capacidad para establecer relaciones de confianza con los clientes \r\n-Flexibilidad para trabajar en un entorno en constante cambio \r\n-Enfoque en el servicio al cliente/a y en la soluci\u00f3n de problemas\r\n\r\nOfrecemos un competitivo paquete retributivo compuesto por fijos y beneficios de todo tipo, incluyendo comisiones recurrentes y bonificaciones por el logro de objetivos. \r\n\r\nSi est\u00e1s interesado/a en esta oportunidad emocionante, por favor inscr\u00edbete y deja que te expliquemos el plan que tenemos para ti \u00a1Esperamos tener noticias tuyas pronto!",
    "link": "https://www.infojobs.net/figueres/agente-comercial-con-futura-direccion-oficina-trabajo-flexible/of-i33c33a484e49f6ab174de5df3aa865?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 21000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Figueres",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor/a Comercial de Seguros y Productos Financieros (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "Estamos seleccionando un asesor/a comercial altamente motivado/a y orientado/a  a resultados, para unirse a nuestro equipo en Vilafranca. Como mediador/a de seguros, ser\u00e1 responsable de asesorar a los clientes sobre sus necesidades de protecci\u00f3n familiar, empresarial y/o patrimonial, ofreciendo soluciones personalizadas y garantizando un excelente servicio tanto en la venta como en la posventa. \r\n\r\nResponsabilidades:\r\n1.\tIdentificar las necesidades de seguro de los clientes y ofrecer soluciones adecuadas.\r\n2.\tDesarrollar relaciones s\u00f3lidas con los clientes y proporcionar un servicio excepcional.\r\n3.\tCumplir con metas de ventas mensuales y anuales.\r\n4.\tMantenerse actualizado sobre productos y cambios en la industria de seguros.\r\n5.\tColaborar con el equipo para lograr objetivos comunes.\r\n\r\nRequisitos:\r\n1.\tExperiencia previa en ventas, preferiblemente en otros sectores.\r\n2.\tHabilidades excepcionales de comunicaci\u00f3n y negociaci\u00f3n.\r\n3.\tOrientaci\u00f3n al cliente y habilidades para construir relaciones.\r\n4.\tCapacidad para trabajar de manera independiente y en equipo.\r\n\r\nOfrecemos:\r\n1.\tPaquete retributivo Competitivo: Consta de una parte fija m\u00e1s un variable con atractivas comisiones y bonos e incentivos por cumplimiento de objetivos. \r\n2.\tBeneficios: Comisiones ilimitadas y recurrentes, derechos de cartera y total flexibilidad horaria. \r\n3.\tEntrenamiento Continuo: Proporcionamos entrenamiento continuo para mantener a nuestros mediadores/as actualizados/as sobre productos y estrategias de ventas, mediante un programa de formaci\u00f3n continua homologado por la DGSFP y con acceso a posgrados universitarios. \r\n4.\tOportunidades de Crecimiento: Establecemos un claro plan de carrera para que puedas avanzar en tu carrera profesional dentro de uno de los sectores con mayor proyecci\u00f3n y retribuci\u00f3n media. \r\n5.\tAmbiente de Trabajo Positivo: Fomentamos un ambiente de trabajo colaborativo y positivo.\r\n\r\nEstamos comprometidos a proporcionar un entorno de trabajo que fomente el crecimiento profesional y personal. Si est\u00e1s listo para un desaf\u00edo emocionante y deseas construir una carrera exitosa en la industria de seguros, \u00a1esperamos recibir tu solicitud!",
    "link": "https://www.infojobs.net/vilafranca-del-penedes/asesor-comercial-seguros-productos-financieros-trabajo-flexible/of-i3a65277f3043f0ba40d92ada661e7d?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor Comercial - Agente Profesional de Seguros",
    "company": "Occident - Andaluc\u00eda",
    "description": "Te gustar\u00eda formar parte de un proyecto ambicioso con muchas perspectivas de crecimiento? \u00a1CONTAMOS CONTIGO!\r\n\r\n\u00a1Esta es tu oportunidad!\r\n\r\n\u00bfQu\u00e9 te ofrecemos?:\r\n\r\n- Acceso a un programa de formaci\u00f3n continuada homologada por la DGS a cargo de la empresa, con acceso a Cursos y Posgrados universitarios tales como el de Asesor Financiero o el de Gesti\u00f3n y Valoraci\u00f3n de Activos.\r\n\r\n- Ubicaci\u00f3n en la Sucursal m\u00e1s pr\u00f3xima a tu lugar de residencia, con m\u00e1xima facilidad para el desplazamiento diario.\r\n\r\n- Flexibilidad horaria.\r\n\r\n- Ambiciosos paquete retributivo compuesto de fijos, variables, comisiones recurrentes y derechos de cartera.\r\n\r\n- Gesti\u00f3n mediante CRM propio y plataformas tecnol\u00f3gicas para el mejor desarrollo y control de la actividad comercial.\r\n- Promoci\u00f3n a direcci\u00f3n de oficina una vez consolidado proyecto en Sucursal.\r\n\r\n\u00bfQu\u00e9 ventajas tiene para ti?\r\n\r\n- Sin necesidad de experiencia previa en el sector accedes a un completo programa formativo que te permite entrar de lleno en un sector donde hay una intensa demanda de empleo y una retribuci\u00f3n superior a la media.\r\n\r\n- Proximidad a tu lugar de residencia, comodidad en el d\u00eda a d\u00eda, reducci\u00f3n de desplazamientos largos.\r\n\r\n- Programa con conciliaci\u00f3n familiar, con total flexibilidad horaria para que puedas desarrollar tu actividad sin que ello signifique renunciar a nada en t\u00fa \u00e1mbito familiar.\r\n\r\n- Gran ambiente de trabajo, con acceso a viajes, promociones, campa\u00f1as y beneficios sociales con los productos de la Compa\u00f1\u00eda.\r\n\r\n- Acceso a una retribuci\u00f3n estable y creciente en el tiempo, y lo m\u00e1s importante, sin ning\u00fan l\u00edmite de ingresos variables. Mejora econ\u00f3mica a\u00f1o tras a\u00f1o garantizada gracias al sistema de comisiones recurrentes.\r\n\r\n- T\u00fa futuro, con todo el soporte log\u00edstico, formativo, inform\u00e1tico, retributivo y humano de la Compa\u00f1\u00eda, depende \u00fanicamente de ti. Si trabajas con nosotros ya nunca m\u00e1s nadie decidir\u00e1 tu futuro laboral por ti.\r\n\r\nTenemos un Plan\r\nY t\u00fa, \u00bftienes un Plan?",
    "link": "https://www.infojobs.net/jerez-de-la-frontera/asesor-comercial-agente-profesional-seguros/of-if35d7f83104387b5965a4da6dc06ad?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 10000,
    "max_salary": 24000,
    "duration": "Contrato aut\u00f3nomo",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Jerez de la Frontera",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/e2/e203e3e8-e358-493d-b7e1-347e55a5be32?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE2NDAsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9lMi9lMjAzZTNlOC1lMzU4LTQ5M2QtYjdlMS0zNDdlNTVhNWJlMzIiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.j6ynt-uErRyDM5djgDnY3T95UAlC684DtShPzqupaQFTaYtQgegzbK1zVGmmN0QZ69jC3PmgcTdQQvNxcI9sjZaaFMWJDcseFhBbATVcJwsHAqc1s4F2YmDfAARiZj9js1kh0TeJBCSoWVjFTkYEqakh1_tFnHPlNqAhLGdgZGyuYGrysoMbSP7MKkobwi2Aqe04-SdNycFw3pUkBhwgItXw5tTWi7cCx5SzKLtvijgT43sl3iSknjf6AQ3IYtg0Noq8m5cwwQ6ditKJ-N8CsKSkgA-AFTFF8uCP0HICEujcVAE_WGaRbIJGljtVKZVLVBozRfTnPtR1AobuSENUcQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Gestor/a Comercial con futura direcci\u00f3n de oficina (flexibilidad horaria)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "Hemos recorrido un largo camino de m\u00e1s de 155 a\u00f1os asesorando empresas y familias sobre c\u00f3mo proteger lo que m\u00e1s les importa mediante cualquiera de los m\u00e1s de 40 productos aseguradores y financieros que comercializamos. \r\n\r\nHoy d\u00eda disponemos de una extensa red comercial de 1600 oficinas y sucursales que d\u00eda a d\u00eda atienden a m\u00e1s de 4 millones de clientes aportando casi 5000 millones de facturaci\u00f3n en m\u00e1s de 50 pa\u00edses. \r\n\r\nY nada de ello hubiera sido posible sin el elemento m\u00e1s importante de todos: nuestro equipo comercial. \r\n\r\nTenemos claro que el hecho de que invertir en las personas y en su desarrollo profesional y econ\u00f3mico es el \u00fanico camino posible hacia el crecimiento sostenido y rentable como empresa. \r\n\r\nEs por eso que queremos continuar \u00e9sta historia de \u00e9xito abriendo nuevo proceso de selecci\u00f3n en Barcelona y \u00c1rea Metropolitana. \r\n\r\nSi tienes talento comercial y buscas una empresa donde tener un desarrollo profesional y econ\u00f3mico a largo plazo inscr\u00edbete en nuestra oferta y te explicaremos el plan de carrera que tenemos dise\u00f1ado para ti. \r\n \r\nSe ofrece:\r\nPrograma de Formaci\u00f3n inicial y continuada homologada por la DGS y a cargo de la empresa, con el fin de obtener las competencias necesarias para desarrollar con \u00e9xito la profesi\u00f3n (incluye cursos de posgrado Universitarios). \r\n\r\nImportante paquete retributivo (fijo + comisiones recurrentes + incentivos + participaci\u00f3n en beneficios) y promoci\u00f3n interna a Director de Oficina de Agencia.",
    "link": "https://www.infojobs.net/barcelona/gestor-comercial-con-futura-direccion-oficina-flexibilidad-horaria/of-i07bb066dd1482eafbffac4ef7fafb4?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Barcelona",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Gestor/a Comercial con futura direcci\u00f3n de Oficina (proceso septiembre 24)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "Occident, nueva marca fruto de la integraci\u00f3n de Catalana Occidente, Seguros Bilbao y Plus Ultra abre nuevo proceso de selecci\u00f3n en Granollers. Precisamos Gestores Comerciales y Delegados de Ventas para ocupar vacantes en nuestra red de m\u00e1s de 100 oficinas y Sucursales en Barcelona y \u00c1rea Metropolitana. \r\n\r\nPorque creemos que la \u00fanica v\u00eda para conseguir un crecimiento sostenible y duradero es la inversi\u00f3n en las personas y en su desarrollo profesional, formativo y econ\u00f3mico. Personas que asesorar\u00e1n a nuestros clientes en su d\u00eda a d\u00eda, y que por tanto ser\u00e1n el eje sobre el que girar\u00e1 toda la experiencia de cliente con la Compa\u00f1\u00eda. \r\n\r\nDesde el primer d\u00eda ver\u00e1s recompensado tu esfuerzo y tus resultados contando con unos ingresos mensuales fijos + variables crecientes e ir\u00e1s construyendo una s\u00f3lida cartera de clientes que garantizar\u00e1 tu futuro profesional. \r\n\r\nDispondr\u00e1s de plataformas tecnol\u00f3gicas para gestionar el negocio y dar servicio continuo a los clientes (CRM propio, App y el cliente, herramientas de marketing, etc.).  Y formar\u00e1s parte de un Programa de Formaci\u00f3n continuada con acceso a cursos y posgrados Universitarios, homologada por la DGSFP. \r\n\r\nAdem\u00e1s, tendr\u00e1s a un tutor personalizado en t\u00fa Sucursal desde el primer d\u00eda que te guiar\u00e1 y acompa\u00f1ar\u00e1 en todo lo que precises. \r\n\r\nSi tienes talento comercial, eres emprendedor, proactivo, orientado a cliente y resultados y no quieres tener techo profesional ni econ\u00f3mico inscr\u00edbete y \u00fanete a nosotros.",
    "link": "https://www.infojobs.net/granollers/gestor-comercial-con-futura-direccion-oficina-proceso-septiembre-24/of-i48efca10d14178aa43813df7f7a659?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Granollers",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Asesor/A Comercial con futura direcci\u00f3n de Oficina (trabajo flexible)",
    "company": "Occident - Catalu\u00f1a",
    "description": "En Occident estamos buscando un asesor/a comercial para unirse a nuestro equipo en zona Sabadell. Si tienes habilidades de ventas y te apasiona ayudar a las personas a proteger sus activos y bienestar, \u00a1esta puede ser la oportunidad perfecta para ti!\r\n\r\nSer\u00e1s responsable de asesorar a los clientes/as sobre las diferentes opciones de seguros y productos financieros disponibles y ayudarles a elegir la mejor opci\u00f3n para sus necesidades. Tambi\u00e9n estar\u00e1s encargado/a de la gesti\u00f3n de los clientes/as y de la construcci\u00f3n de relaciones de largo plazo con ellos./as.\r\n\r\nOfrecemos un plan de carrera en el que tendr\u00e1s la oportunidad de crecer y desarrollarte dentro de la compa\u00f1\u00eda. Comenzar\u00e1s como mediador/a y podr\u00e1s avanzar a roles de liderazgo y gesti\u00f3n a medida que adquieras experiencia y habilidades.\r\n\r\nRequisitos: \r\n-Experiencia previa en ventas \r\n-Excelentes habilidades de comunicaci\u00f3n y capacidad para establecer relaciones de confianza con los clientes \r\n-Flexibilidad para trabajar en un entorno en constante cambio \r\n-Enfoque en el servicio al cliente/a y en la soluci\u00f3n de problemas\r\n\r\nOfrecemos un competitivo paquete retributivo compuesto por fijos y beneficios de todo tipo, incluyendo comisiones recurrentes y bonificaciones por el logro de objetivos. \r\n\r\nSi est\u00e1s interesado/a en esta oportunidad emocionante, por favor inscr\u00edbete y deja que te expliquemos el plan que tenemos para ti \u00a1Esperamos tener noticias tuyas pronto!",
    "link": "https://www.infojobs.net/sabadell/asesor-comercial-con-futura-direccion-oficina-trabajo-flexible/of-i3c20b102d6439f8bf48a629ab9d9aa?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 24000,
    "max_salary": 33000,
    "duration": "Contrato otros contratos",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Sabadell",
    "modality": "H\u00edbrido",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/96/9655cbcf-e96b-47aa-9486-e54d19ce5b38?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDQxODE5NTcsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy85Ni85NjU1Y2JjZi1lOTZiLTQ3YWEtOTQ4Ni1lNTRkMTljZTViMzgiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.Zzc-xii871g9lMDa3Nn-JHvvbsugfjwrw51qePgX9xXNyR3m08_M2-PSoXW-kDZpzRLTsbxVdBcFGptQFhl0-9n7ZOmWk6Dnbqgm2zQltAe1yQcDtPLRLlwXbqoczDzlxkijoQgL2CbWGC-xp-7V_8KlQM3dZvfH2e2ac5S0gNBEriANGh_yYDiiTYSff5-ypjF1L9PPyYOlpExWklVuGiAggg6iASZ7hu5x3bskZK_Q_gtGdgdxs0uIMveAMAl-B1tEnsc1oMQ14wTuNbNrv-QHO7nflg0UihNeiJz52teXinn9YqeXbHvbE615tCJqg3xfpX98ScR1g2--Ae5cVg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Administrador/a de fincas",
    "company": "FINGRACEN",
    "description": "La empresa Finques Gr\u00e0cia Centre con sede en Sabadell est\u00e1 buscando cubrir una vacante para el puesto de Administrador/a de Fincas y comunidades.\nEn este puesto te encargar\u00e1s de la gesti\u00f3n integral de un porfolio de comunidades de propietarios. Tendr\u00e1s como principales responsabilidades: \nLa gesti\u00f3n diaria de comunidades de propietarios ..\nLa gesti\u00f3n de servicios como suministros, seguros u otros contratados para las fincas.\nLa gesti\u00f3n administrativa e incidencias de las comunidades de propietarios necesarias para el funcionamiento de las fincas.\nSe valorar\u00e1 positivamente que tengas experiencia previa en el sector inmobiliario y que cuentes con conocimientos b\u00e1sicos sobre normativa de la propiedad inmobiliaria.( no imprescindible ) Adem\u00e1s, deber\u00e1s estar familiarizado con herramientas ofim\u00e1ticas y de gesti\u00f3n.\nLa oferta incluye un salario competitivo en funci\u00f3n de perfil y experiencia, posibilidad de formaci\u00f3n continua, horario flexible y entorno de trabajo din\u00e1mico. Buscamos personas comprometidas, organizadas y con iniciativa para formar parte de nuestro equipo.",
    "link": "https://www.infojobs.net/sabadell/administrador-fincas/of-id5967d065f4aa9a47cb68fda9430de?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 21000,
    "max_salary": 25000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Sabadell",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Mecatr\u00f3nico Industrial en ALEMANIA",
    "company": "HUMBOLDT, COMUNICACION INTERCULTURAL, S.A.",
    "description": "\u00bfQuieres trabajar como T\u00e9cnico/a en Mecatr\u00f3nica Industrial con buen salario y condiciones laborales? \u00a1Alemania te espera, impulsa tu futuro! \r\n\r\nNuestros proyectos de Movilidad te ofrecen estabilidad & independencia, seguir form\u00e1ndote profesionalmente y obtener el T\u00edtulo alem\u00e1n de Mecatr\u00f3nico/a para poder trabajar x toda Alemania. \u00a1Inscr\u00edbete y te informamos!\r\n\r\nPuedes conocer la experiencia de lxs que ya participaron en nuestros proyectos en nuestras redes IN: @humboldt.es y TikTok: @Lahumboldt\r\n\r\n30 a\u00f1os de experiencia nos avalan.\r\n\r\nAlemania busca talento joven que quiera vivir un crecimiento personal y profesional xq busca una oportunidad de mejorar sus opciones el mercado laboral como Mecatr\u00f3nico/a Industrial y ampliar su carrera profesional.\r\n\r\n\u00bfTe interesa? \u00a1Sigue leyendo! \u00a1Participa en una de nuestras sesiones informativas sin compromiso!\r\n\r\nTUS TAREAS HABITUALES SER\u00c1N:\r\n\r\n\u00b7 Construir sistemas mecatr\u00f3nicos complejos para producci\u00f3n industrial, a partir de ensamblajes y componentes mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos y electr\u00f3nicos.\r\n\u00b7 Comprobar los componentes individuales y los ensamblan en sistemas y plantas.\r\n\u00b7 Poner en marcha los sistemas terminados, programarlos o instalar el software asociado.\r\n\u00b7 Al hacerlo, seguir diagramas de circuitos y dibujos de construcci\u00f3n y revisar cuidadosamente los sistemas antes de entregarlos a sus clientes.\r\n\u00b7 Tambi\u00e9n mantener y reparar sistemas mecatr\u00f3nicos.\r\n\r\nSALARIO Y SUBVENCIONES incluidas:\r\n\r\n1. Salario bruto durante el 1er a\u00f1o: aprox. 2.500-2.700\u20ac/ mes\r\n2. Salario bruto una vez terminado el 1er a\u00f1o: seg\u00fan convenio de empresa y val\u00eda del candidato\r\n3. Beca para la mudanza a Alemania.\r\n4. Contrato a largo plazo o indefinido a partir del 2\u00ba a\u00f1o\r\n5. Curso intensivo de alem\u00e1n con Humboldt + examen telc B1 subvencionado\r\n6. Training intercultural subvencionado\r\n7. Traducci\u00f3n de tu CV y de tu Diploma de estudios del espa\u00f1ol al alem\u00e1n incluido.\r\n8. Organizaci\u00f3n de el viaje a Alemania (b\u00fasqueda alojamiento, acogida e integraci\u00f3n en destino)\r\n9. Mentor\u00eda y acompa\u00f1amiento.\r\n10. Ayuda con la gesti\u00f3n documentaci\u00f3n para las subvenciones/ayudas.\r\n11. Curso de alem\u00e1n en Alemania subvencionado.\r\n\r\nFASES DE LA OFERTA:\r\n\r\n1. Selecci\u00f3n de candidatos: todo el a\u00f1o\r\n2. Curso intensivo de alem\u00e1n: 5-6 meses antes de ir a Alemania\r\n3. Viaje a Alemania: al finalizar curso\r\n5. Inicio contrato en empresa: al finalizar curso\r\n6. Curso extensivo de alem\u00e1n: a tu llegada a Alemania",
    "link": "https://www.infojobs.net/region-niedersachsen/mecatronico-industrial-alemania/of-i917bdc051e4d03a7a926bd794f90f3?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 30000,
    "max_salary": 32400,
    "duration": "Contrato de duraci\u00f3n determinada",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Regi\u00f3n Niedersachsen",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/e2/e2c6b5f3-43c2-4aba-87c7-7c86cc6df4da?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3MDg1MjcyODgsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9lMi9lMmM2YjVmMy00M2MyLTRhYmEtODdjNy03Yzg2Y2M2ZGY0ZGEiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.KiuT48n3JSfz9ikS8129tjgrvntXAuJcn7oRe7w77qRyyNX1HEhRofZmRyLX6BhYRiE-or9TQiHnULUC0orzjhAjTVR7E8d9cfue-bf1sulU282yTwmjBqVfGff2Qv8TynLcz2lfoPH1xg1jp35OAW6-NNt1fUXD3ejogiP4l8K2Y_GCub-qgKV0MBjfx9ncrhii95dIFxEZTHZJ7SxhX0tbhqmgLl3EHfXbS39hr5IowUyXkL9EhNNgXqNu3ikO1GYVsHrsW8mJJGLbxrt-JxSGZzi6_bawLhfC0DLJxRBr1dbXaB7MgXbkj0qgETv6KFRn8hwTlnj9TbtHZ2DVxg&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Programador/a de software",
    "company": "FUTURIAN SOCIEDAD LIMITADA.",
    "description": "Integrarse en un equipo de I+D altamente especializado en desarrollo de sistemas con RFID (UHF y HF) y sens\u00f3rica. \nEntornos utilizadas VS C# Net, Arduino / Firmata, AS Android, pasarela de pago REDSYS, Transact-SQL; servicios IP: http REST, smtp / html, ftp y programaci\u00f3n de sockets. \nHW y plataformas base: PC Win, Lattepanda Win, Arduino, Readers OEM y Terminales Win/Android con RFID, sensores IR, y lectores QR y HF. \nElectr\u00f3nica: conocimientos de maker, circuitos con componentes gobernados con Arduino y dise\u00f1o de PCBs.\nEl n\u00famero de las capacidades ya adquiridas por el candidato determinan su salario de inicio. El requisito m\u00ednimo es dominar con a\u00f1os de experiencia la programaci\u00f3n con C# Net. , conocimiento del SO Win a nivel de integrador/programador y redes locales. En el resto de conocimientos se podr\u00e1 ir formando y adquiriendo con los expertos del equipo de I+D.",
    "link": "https://www.infojobs.net/rocafort/programador-software/of-i99e78488ba4e83afaecaf07daffaf4?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 29000,
    "max_salary": 39000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "Rocafort",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://multimedia.infojobs.net/api/v1/tenants/c7e2b9c1-8480-43b0-ad9e-000c17aa2cbb/domains/718302b6-5343-43d3-a8a3-829dc3da0893/buckets/6f3ab1cc-5920-4f4e-b131-46a4587a0e1f/images/bb/bbb22faf-78f5-46ed-9511-41d712f28b6e?jwt=eyJhbGciOiJSUzI1NiJ9.eyJpYXQiOjE3Mjc0NTk1ODIsInJxcyI6IkdFVFxcL3RlbmFudHMvYzdlMmI5YzEtODQ4MC00M2IwLWFkOWUtMDAwYzE3YWEyY2JiL2RvbWFpbnMvNzE4MzAyYjYtNTM0My00M2QzLWE4YTMtODI5ZGMzZGEwODkzL2J1Y2tldHMvNmYzYWIxY2MtNTkyMC00ZjRlLWIxMzEtNDZhNDU4N2EwZTFmL2ltYWdlcy9iYi9iYmIyMmZhZi03OGY1LTQ2ZWQtOTUxMS00MWQ3MTJmMjhiNmUiLCJtZXRhZGF0YSI6eyJydWxlIjp7InZlcnNpb24iOiIyMDE2LTEwIiwiYWN0aW9ucyI6W119fX0.KR6l4DSB5TnYV4uxii9SMKy13U2nSrjdEddeTJUFMaRIL5dN56WO36CizCPgfSyFaNuJdjOiu9l906Kt8ZgdVb7JHrgjb4RsgtHt64MQFv9BZsSi4S37ePRG6Zr8xcnfDPsoRGOtiEPa2iKmFdc77K4fG0BoOaLMLfef9OFYnznpLrv0gjV0yvwpczbQLuYBvfJt2E8trx8DvS5Ovg8lWA671l5Ih5hvASnDsin0M810ysRwjc0AkxQB9yUgK7Fodyqy7_VmowudPHIua8BuGM3_NXOvcAvQ_WIjj-bTR_SiXdOukhtWVRvlIONFC6sArlBqfNTTEUyJyisY0vybUQ&AccessKeyId=d724d9a53d95a810&rule=largeDevice155"
},
{
    "title": "Recepcionista de hotel",
    "company": "HOTEL ALFINDEN S.L.",
    "description": "Se busca Recepcionista para hotel en La Puebla de Alfind\u00e9n.\nEl/la recepcionista ser\u00e1 el/la primer punto de contacto con los clientes. Sus responsabilidades incluyen: gestionar las llegadas y salidas de los hu\u00e9spedes, procesar pagos, responder consultas e informar sobre los servicios y actividades del hotel y de la zona. Se requiere tener habilidades en el trato con clientes, resoluci\u00f3n de problemas, organizaci\u00f3n y flexibilidad para adaptarse a diferentes situaciones. \nLos requisitos para el puesto son:\nConocimientos avanzados de ingl\u00e9s, tanto oral como escrito.\nConocimientos b\u00e1sicos de otro idioma como valor a\u00f1adido.\nHabilidades inform\u00e1ticas de nivel medio.\nCarnet de Conducir\nLa oferta incluye un contrato indefinido y jornada completa. Buscamos personas comprometidas con la calidad en el servicio que quieran formar parte de un equipo din\u00e1mico. Salario seg\u00fan convenio hotel***",
    "link": "https://www.infojobs.net/la-puebla-de-alfinden/recepcionista-hotel/of-i613e96fd44449b86fbb78453c4bc45?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": null,
    "max_salary": null,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada completa",
    "location": "La Puebla de Alfind\u00e9n",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
},
{
    "title": "Ayudante de camarero/a",
    "company": "MILOGA RESTAURACION SOCIEDAD LIMITADA.",
    "description": "Se busca personal para camarero o cocinero, con incorporacion inmediata  , y contratacion indefinida .",
    "link": "https://www.infojobs.net/alcazar-de-san-juan/ayudante-camarero/of-iefb50313f04708b59df570c092c458?applicationOrigin=search-new&page=2&sortBy=PUBLICATION_DATE",
    "min_salary": 12000,
    "max_salary": 14000,
    "duration": "Contrato indefinido",
    "workday": "Jornada parcial - indiferente",
    "location": "Alc\u00e1zar de San Juan",
    "modality": "Presencial",
    "image": "https://components.infojobs.com/statics/images/pic-company-logo.png"
}]
